[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈8 之 武漢肺炎阿力cool

末日教宗

最後一屆奧運??

沙漠蝗蟲

利申 : 本Post資料全沒科學根據 (你可以當9up)
大家志在勁吹, 岩睇睇落去, 唔岩請回上一頁
原帖(1)-(7)
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)

留名

hi

電腦大爆炸

推 + 留名

LM

成日有預感支那會再爆多幾野大地震，之前只係預警

支那解體

推到天滅支共

震撚爆三峽大壩

Hong Kong Democracy Council 好似係呢個
遲D佢地好似搵美國議員定官員

武肺只係頭盤，仲有好多災難人禍等住黎

個頭盤都食左成2個月

我地法國菜掛

Lm

個頭盤就嚟俾人反cup

其實都唔係好耐，諗番支美簽deal都係1月15號既事，台灣總統大選係1月12號，不過呢期比武肺霸哂視線

其實最怕支共唔做野，見佢係咁戰機飛台灣，又去尖閣列島，仲同老美玩埋激光，今日又拉肥佬黎，咁樣就放心了

有冇人覺得呢個2月過得特別漫長

點過香的朋友都知道，香燃盡之前，最後一股煙最濃

而家日本地方同中央割席
道指一星期跌三千七百幾點
中東歐洲爆穫金
中共重找五毛軍吹風唔關佢地事
係世界既錯
你地估G7會點呢??

French Revolution
2020 HK

好期待多災難，黑警被徵召去武漢救災

係
多災多難係難過

而家各國自己都搞唔掂，本身想撤離支那嘅唔知仲會唔會走仲有牆內開始吹噓自己投疫成功，如果最尾其他國家搞唔掂，真係俾佢攞晒彩
唯有寄望佢復工爆多輪

留個名先

品蔥嗰邊話29號會有大事發生

聽日睇下咪知

可能到最後咩事都無發生

1.阿基拉預言東奧會取消
2. 200米小行星擦肩地球
3.美國公佈病毒來源
4.國內斷網

唔係不嬲都係話斷網咩

肯定係習大大宣布抗疫成功

法國大革命之前要有一次巴士底監獄事件
救返所有政治犯出嚟

strong post LM

道指又跌緊9百點
意日美德 connected
差法英加

升咁多，係時間要跌
香港樓都一樣

當年1900原來五月
八國聯軍抵達中國

好想睇到支那快啲仆街，港共同埋狗攬住一齊死

攪到意日美咁
你估卡通人物會冇事?

新post留名

點會有彩攞 唔計假數據支那個case數量係全球最多
加上佢地得閒笑鳩外國先好 加速主義排華

支爆就好啦

係就好，爽呀，但班平民就慘囉

佢地都有責任，養大左隻惡魔四十年
只可以話係共業

立場今日報導有個手足感染後康復出院
令我諗起今次肺炎屬業力爆發，黃絲基本上唔會有太大傷亡

冇所謂啦，等個天清洗下啲低端人口，反正佢地都做得陰質嘢多

G7幾時開會

【直播】美國CDC對武漢肺炎最新匯報

唔會e個掛

支那會唔會有權力鬥爭出現呢？

權鬥應該一直都有

我估係今日831紀念活動既野

6/7/8月
但係我嘅意思係
如果有特別世界大事嘅情況
佢哋都會坐埋一齊傾啦

本身g7都話開會講疫情
E家又冇左聲氣咁

同感
以為上年11月已經好難過
點知今個月都係咁

除左月頭搶口罩外
我覺得都仲ok既⋯

家陣再幫長輩張鑼又係煩

萬一維尼倒下, 實有南北戰爭2.0

俄佬會唔會令東突獨立到？

之後印度，越南出手？

其實中國分裂，點都好過大一統
例子: 春秋時代，百家爭鳴

期待

上海歸北支那算啦

俄佬唔會囉
直接自己食左佢唔好

上海獨立好啲，上海同香港算背景相近，佢哋而家同香港一樣俾中國溝淡上海人，滅上海話

俄佬食東突咪令近年拉攏緊嘅土耳其不滿獨立做衛星國比較合理

藩屬國算啦

土耳其琴日好似有架直升機比俄佬打左落黎
未睇咩事
Cc台有相關資料

係喎土耳其又要奶返美

2月29 日 係咪又係流料

似係

見巴打有睇兩宋遺風
對於佢既支爆觀點有啲樂觀
唔知係支爆講左好耐

爆就爆撚梗
死唔撚死同點死姐

除左郭生講左
有位人士仲話二月會滅共

即係咁
我唔介意佢地分析或有睇法
但咁樣畀d 假希望人
想點？
呢樣會嚴重打擊士氣

有點灰

交s400出黎可能有計傾

其實無咩灰唔灰

看待呢啲預言點都要有幾分保留
唔需要信到十足

無錯
仲記得之前希個巴打講狼來了
最後隻狼都會黎架

從好多小道消息睇中共已經係走緊下坡，睇下跌得幾快咁解
我個人係審慎樂觀，唔會盡信佢哋嘅預言，都要同其他新聞對比下嘅
俾雨革個華夏正道仲撚唔夠咩

有冇人會覺得中共好似柏林圍牆咁
係冇先兆下冇啦啦倒下

有illuminati 同 freemason 做野大家信唔信

點解大家都食花生覺得比俄佬食東北係樂見既事
我都好想支那解體 根本係反人類 地球毒瘤癌細胞 ，但俄羅斯都唔係好得過支那幾多，如果真係食東北，美國佬會唔出聲咩 更何況之前容共對抗蘇聯 ，養大左支那，依家又聯俄滅共，比俄佬攞左東北又會變數，到最後其實有咩分別

利申 乜都唔識

俄佬已經同美國講好數

東北唔係淨係俄佬食哂,要同日本瓜分

留名，希望我哋捱得過支爆

日本心諗冇啦啦又多噠地方
不過咪又係好似沖繩咁比美軍守
成日覺得沖繩其實係割左比美國

咩黎
唔識或者唔記得咩黎

佢d 野都唔知真定假
好似撚緊人
真的話
好心唔好將香港人感情咁利用

我覺得信唔信都好，自己都要有批判分折能力去培養同判斷自己國際視野，而唔係就咁相信一個機構運作緊，咁同啲信徒盲目相信一個宗教有咩分別

都係果句 天災好難支爆 要支爆主因都係人禍
有時唔一定大地震 斷三峽先支爆 可能一個小小既颱風 落場稍為大D既雨都可以支爆

結論︰支唔支爆取決於班狗官既弱智程度
PS 地震死極咪十萬個人 對冷血既支共黎講根本WFC 倒不如期望小學雞強行復工過一排肺炎二次全囯大爆發好過

不過不認還不認，由反送中開始到而家，的確發生好多回力鏢事件，你話係天意又好背後有人做野又好，anyway keep住做到咩就做，反共是大勢

因為好多人期待緊既野正在慢慢發生

好似番工番學咁 臨落堂 / 收工之前既半個鐘係特別漫長

都唔係小道消息既 客觀事實黎講的確係越黎越差

預言既野 個人覺得睇下無壞 信不信由你 在悲傷中懷著一個可能會實現既夢想 總比睇唔見光明既黑暗來得好 當然希望夢想成真啦

預言呢加野
某程度上都係俾個希望大家
正如你日日嗌黑警死全家一樣

態度正確
千祈唔好因為黎明前嘅黑暗犧牲自己
留返條命先可以睇到佢仆街嗰一日

郭文貴

真正既煲底見

又類似搞肚痛等𨋢返屋企嗰下咁，漫長兼難頂

蓬佩奧抵多哈出席美方與阿富汗塔利班簽署停火協議

係唔係之後全面圍剿共匪

3月第2個星期再爆發一次

個頭盤仲要食多一個月

邊度有講

仲有黑白占星都有講

占星運勢

2020年3月上半月運勢 - 3.1 - 3.15

上半月太陽雙魚依然在十二宮，所以疫情是每日主題，防疫工作開始轉為抗疫工作。由於多次與海王星成相位，相信會有不少感染確疹個案及大量隔離工作。而科技、創意設計雖然免費支援抗疫，卻可能得到不錯回報。

3.5 (驚蟄)
行運金星入金牛 (本命盤一宮) / (回歸盤七宮)
準備多時的商機、貿易或合作機開始進行實質處理階段，而所需要的資金、原材料可能隨時就位。金星金牛動作緩慢，但實力雄厚。關於糧食、農業或跨國合作等機會比較多，也包括最近防疫用具。

3.6
行運土星魔羯入十一宮/ 行運水星逆行至水瓶十二宮 (本命盤)
可能因疫情而不少國家進行封關，只維持有限度運輸，各種國際支援將受限制；而香港議會、地方政府部門亦限度運作。由於實際操作受限，虛擬、網絡等活動特別活躍，創意設計可能在此期間解決困局，亦令香港以外地受益，當然不是一步到位，包括懲教署產品。

行運木星魔羯合天底/ 行運水星逆行至水瓶五宮 (回歸盤)
可能因疫情而不少國家進行封關，亦可能有來自外國政府的制裁或限制。同樣預計利用虛擬網絡、科技進行各種創作設計進行抗疫活動，是次參與可能不只本地香港人，也包括本地外籍人士、或與抱有相同理念外國機構或朋友技術分享。

3.8
行運太陽雙魚合海王星 (本命盤十二宮)/ (回歸盤五宮)
疫情可能大規模擴散，大量市民需要隔離，特別是兒童、青年或宗教人士。可能隔離工作繁重，政府刻意隱瞞，感染數字、隔離情況一直含糊不清。防疫、抗疫工作更含糊，完全不在意，甚至更明確地不在乎因此而犧牲事情發生。亦可能讓大家對焦隔離營運作，而忽略醫院現實情況。估計有政府官員因疫情惡化而被犧牲下台。

3.9
行運金星金牛合天王星 (本命盤一宮)/ (回歸盤七宮)
之前提及商機或貿易機會可能突然被中斷，包括資金及材料，甚至糧食輸入；亦可能有突發的科技上合作或貿易，合作對象比較頑固且資金豐富， 此相位鼓勵以小個體形式，互相連結合作。至於網絡生意合作等，可能回報豐厚。

3.11
水逆結束，水星進入直行前陰影期。

行星土星摩羯合本命海王星 (本命十一宮)
疫情可能擴散於銀髮族所聚集地方，亦相信有官員受到銀髮族、社會或外國壓力，政府必須認真公佈疫情實況，或重新建構抗疫工作架構。當然之前政府的含糊抗疫工作可能嚴重觸礁，導致鄰近國家採取如封關等限制行動，或嚴重責難。

行運太陽雙魚合本命海王星 (回歸盤十二宮)
疫情再次擴散，開始暴露醫院、醫療體制長久累積問題，有可能疫情在隔離營出現，當然包括宗教地方。亦可能有政府官員因疫情惡化而被犧下台。

3.13
行運太陽雙魚入六宮 (回歸盤)
抗疫行動正式全面進入香港人生活日程，除了特別注重公共衛生之外，可能再次強調個人清潔程序，亦可能有義工團協助一些弱勢社群進行家居清理，提高抗疫意識。而有關衛生防具、疾控用具等製作可能正式投產，或相關等本地產品投入服務。

3.14
行運金星金牛入二宮 (本命盤)
估計本地生產業 、貿易、銀行等收到利好消息。與本命太陽成小拱相，相信是此消息為香港人帶來一定安全感，亦鼓勵本地工業及農業等生產。

#占星運勢

成日都話有官員俾人搞到落台
但我睇由上年6月到今日
根本冇港官落過台

大金人講火神山同雷神山

831半周年就爆玻璃 有時有啲嘢真係唔到你唔信

強国果期
就係比香港，台灣，美帝攪到好唔得閒
結果唔理武肺

我仲等緊三年內三峽爆埋

唔知點解個二月好難過
平時時間過得好快

E舊野講佢爆 都唔個爆唔爆到

頭幾個回應有人問支那會唔會滅國
其實而家滅國都香港同國際嚟講都無好處只會有更多喪屍跑出嚟
令佢國力衰退衰返入佢老母個閪度，打破共產黨強大同全能嘅神話，等支那人自己鬼打鬼已經好夠
兩宋話疫情同貿易戰會係八國聯軍級數，而唔係辛亥革命級

有Follow佢Tg
好似都唔算太準

分水嶺 係 美國 同 塔利班 簽和解？

之前九月 塔利班曾經訪華 推動咩和平進程
依家係咪比美帝搶左和解呢樣野

阿富汗完咗
美軍又要搵假想敵

其實同大陸傾冇麥意思
之前有種講法
美帝要塔利班去一次大陸
睇下令唔令到裝黎研究

不過真定假唔知

教宗中招了

會唔會經返聖十字軍XD

[url]
佢講有關武肺嘅十幾項陰謀論
其中有幾點值得討論一下
1) Oxygen Drop可以醫治武肺
2) 今次武肺係中國光明會嘅人想清除5億人，而且配合主流光明會個減少人口計劃[/url]

佢講有關武肺嘅十幾項陰謀論 其中有幾點值得討論一下
1) Oxygen Drop可以醫治武肺
2) 今次武肺係中國光明會嘅人想清除5億人，而且配合主流光明會個減少人口計劃

仲有5G 會削弱人類免疫系統

微博暴動！！俄佬禁錮支那留學生做人質 甚至捉入集中營

契哥wo

Kerry Cassidy 係幾出名
美國女雲海
原來佢有發表過有關武肺既野！

這樣，中共政權就徹底腐爛了，腐敗和無能成為中共官員階層的兩大標籤。例如，在當前的瘟疫中，社交媒體上盛傳一張網民製作的八駿圖，曆數了八位失職嚴重的政府官員，其中提到：一問三不唐志紅，準備不足邱麗新，人不傳人是高福，物資充足王曉東；等待授權周先旺，深感內疚馬國強，可防可控王廣發，答非所問蔣超良。

習近平如果有人能用，那才是咄咄怪事。
八駿圖

未有confirmed sources 囉

Sor 原來解料

呢個真係要確保到咗end game先做

要多謝大陸做城市規劃果個
可以張p4放係個心臟位置
咁撚On9都做得出

其實12月己經出事
雜總班共匪應該都估唔到，武肺會係1月後旬發到咁大，所以先照簽新馬關條約

都要多得習大大定位一尊
俾著其他民主國家晨早揚晒
點會隱瞞到 爆到咁勁

未必
有種講法我比較相信
佢同時間2隻病係到
一隻係蛇身上（一直講緊8月以經開始
（所以解到點解7婆話十月知e件事）
但後來爆左武肺出黎
以為同一隻野
結果搞到e家咁

維尼功不可沒，佢做好多治國決定都錯到七彩，剩係識玩權鬥。
一帶一路:洗左幾千億比窮鬼國家又無實際收益
反送中:想用回血劍收割香港資產，點知激起香港人反抗，泥足深陷。回唔到血仲要令港豬覺醒
貿易戰: 想學侵侵扭屎忽花爭取談判籌碼，點知仲要輸到貼地。一早乖乖地簽左去咪輸少好多。衣家喪權辱國都逼住簽
武肺: 因為佢唯我獨尊，搞到一開始D官唔敢向佢講真話，到爆到七彩個陣先話封城。衣家仲要為左經濟強制復工，準備幾十個城市再大爆發，整多幾十個武漢出黎
其實維尼係咪手足黎?專登整死支共

武肺只係一個開始，跟著落嚟啲嘢肯定仲爆

但香港始終要一死，先可以見到支那死
再之後先有機會浴火重生

諗起Kingsman依套戲

希望真係爆到⋯
冇哂聲氣咁

中國國庫咁撚多錢，都唔知磨佢幾耐先爆

我相信佢地唔係on9 只係本性問題 貪要貪到最盡 用料要幾差有幾差 政治利益凌駕所有底線 好似話有個lab係中法一齊起既 但係支那就求求其其唔跟標準 唔知係咪就係呢個

個lab起得求其無哂保護 加埋支那人做野求其 得過且過 總之政治正確就得 然後重點係求其之餘仲覺得自己標準好高好perfect唔會有甩漏 加埋一齊咪爆到hihi囉

國庫一早比人貪哂啦 全囯計有盈餘 但係每個省加埋既赤字係全囯盈餘既兩倍

所以咪當香港提款機囉

lab係指中法核電廠？

咪好似猶太人復國咁囉，香港人都流散各地

支共話有40000億美金外儲，你信就得啦

lab係指p4實驗室

放煙花

分分鐘600都冇

所以我最擔心都只係黃營嘅手足
其他仲執迷不悔嘅藍屍或者咩都唔理嘅港豬，佢哋有咩下場我都don’t give a damn

可動用應該得2000億美金

總要有人犧牲，做份內事，幫到就幫

之前睇趙博或者燒山
儲備有2/3係外資嘅
可用儲備得1/3

武漢肺炎真係隊友黎,愈多國家排華反共,對香港愈有利

冇外匯，人仔印得再多都係陰司紙

所以咪冇印
出電子貨幣

其實係支那自己on9啫，好玩唔玩走去玩bioweapon諗住鎮壓香港示威，結果爆到周圍都係，仲要搞埋日本泡菜台灣人被啲白豬歧視，而家成個亞洲區內嘅國家都唔撚妥支那

咁一定架啦，呢個世界係冇免費午餐嘅，不過我相信就算香港真係死，只要香港人仲喺到，去到世界任何一個角落都可以東山再起

而家金管局嗰4000億美金應該凍過水

攞你美金比番人仔你

全撚部陰司紙嚟

都仲好d落地府果時都有得洗
果張人仔真係屌老母⋯

留返俾佢地自己洗啦，我仲想親眼睇住支爆架

+1
我好撚想睇住我屋企2隻親共怪睇住支爆咩樣

應該會即刻hang機變咗404 error

連張紙都冇，變唔到cash即係總身家全部乘以0
地震/停電/斷網=餓死

係都唔錯

同過d親戚講過
佢地唔信會有事
始終廣東唔會太多天災

講就講左信唔撚信都唔關我事
身為親戚既人至義盡啦
有事咪撚搵我叫救命

睇見而家全球都爆得咁勁，遲下可能又爆一波搶購潮，見超市開始返番滴露花王漂白水大貨，入定多D先。

啱啱好可以用嚟買美國貨

頭先去megabox行Aeon返哂貨，米多到

啱㗎，而家有貨買定多少少，還掂漂白水呢d又擺得，最多慢慢用

我都係咁話，顧掂自己就算，咪撚拖累埋我

外幣都要唱多啲啊，個市咁波動啲錢好易貶值

有D人唔信會有事係好正常既

因為佢地有生之年根本唔會見到呢樣野發生 我地唔同 只要堅持信念 亂世下好好保護自己 總有一日會見到我地想見既野

貿易戰先好笑 小學雞真係以為敷衍下就搞掂 諗住一味靠嚇靠拖靠簽完唔認數 侵侵唔係流架 佢就係知道支共D衰野先可以撚番佢轉頭 一個下馬威就加左關稅先 唔似其他總統慢條斯理慢慢談判又驚影響關係又盛 一招快刀斬亂麻先勒著小學雞條頸 越拖得耐死得越慘 仲有找數先放開隻手 結果支共不出一段時間咪露哂底

要爆唔係一朝一夕既事 總會有起有跌 只要好好享受過程就可以了

脈*

人權法4月開始執行

英美開始同時發功

不過對bno冇任何期待

但如果bno 平權係為左合法拎返香港都叫有少少可能

其實英國佬一早已經醒撚咗，就快歸邊
之前扮未訓醒想食曬兩條水

真心咩
我覺得佢地依家脫左歐想痴中國

時間過得真係好慢

我覺得2021太長遠啦 中間有好多變數 特別係脫歐問題

在英國自己都未顧掂自己之前 都係唔好期望佢地會做到D咩

廢人表示⋯
除左比心心同share之外麥都唔識
英文太差⋯

殺人滅口 支那湖北22人食「消毒片」搶救中！村幹部發的「規定當面喝」

係好慢⋯
但要好好感受e刻⋯
或者真係黎明前⋯

武漢肺炎要到夏至先會暫停（6月21）

但9月後可能再出現

都好過完全唔做

Like retweet 夠多都可以令到個post曝光率更高
所以係有用的

已經好好
試諗下 我地有10分1人都做任
每個TWI都有20萬人

我都係英文廢
好多時都係like同retweet

push

唔出奇
以小雞思想
但佢走唔出侵侵隻手指啦呢

王歧山好似話過支那食草最多只可以食一年咋喎，而且你確定支那而家可以咁容易變到巨朝鮮？之前武漢肺炎走咗佬去印尼嗰炸支那人而家死都唔肯返去，如果真係變北泡班紅富二代同你死過都似

正如你扑野試過一次無套都唔會想戴套

土耳其挑釁俄羅斯
三次大戰嘅味道係咪愈嚟愈濃

梁生會知道中共黑錢既走向
美國如果知道，就係另一個滅共既走勢
八山意思係 中共入面死左幾個政委

呢個 channel 好似都係9upper 嚟

未必 我會filter部分意見！ 睇下有冇新聞朋友搵到梁生

我有時間會留言+Po圖

但有時懶或者無Idea寫乜都只係Like + RT

其實而家基本上已經差不多全球大流行
無乜野可以阻到了

鹹濕菜真係神隊友，為咗含維尼條撚死都唔肯提升個戒備級別，結果而家爆到周圍都係，搞到全世界都覺得佢瀨共跟著排華，加重支那嘅外患

但係各國政府仲未出聲屌世衛喎

其實最好老美搞多個組織出黎，拉哂西方世界走 由得條力架同支那圍爐

而家都幾清楚，一係跟CDC，一係跟WHO，今次咁玩法WHO 個朵應該臭晒
嚟緊WTO，UN 呢啲會唔會跟住俾人質疑呢，就真係拭目以待

政府唔出聲唔代表乜事都冇，你睇下泡菜同越南已經有人搞緊排華示威，俄佬之前又暗殺咗條走去俄羅斯醫肺炎嘅支那人，同埋各國已經冇理世衞條nigger自己封咗關先，就算各國政府冇出聲但實際上已經有人做緊嘢

之前侵爺咪話將本來俾世衞嘅嗰30億課金擺落CDC個global health security program

做實事既人唔會周圍唱開口牌
例子: 誠哥
係D冇料既先要日日衝出黎E哇鬼叫
例子: 口交部,元秋

Pete Butt都退埋，似係要推Biden 選了Biden選嘅話侵贏硬，Bernie 嘅話都仲叫有少少懸念

我諗唯一變數係疫情

like埋手足d留言

有like + RT ar

好明顯係支共要佢咁講la

4行會成員本周訪美 葉劉：太子站根本無死人

又去鳩up

講到自己好勁咁
人哋肥佬黎直頭見Mike Pence啦

佢哋去見邊個
有冇人知上次葉劉去係見邊個？

美國有利益上既考量 貿易戰中國想用不可抗力走數 WHO就會變成美國最大最無得輸既籌碼

其他國家擺明唔妥架啦 不過大佬美國都未出聲 其他做細既邊敢出聲 梗係食下花生先 如果唔係落錯注咪GG

此地無銀三百両，如果係無死人洗乜特登走去美國講數

可能鹹濕菜都被維尼鍊撚住佢個春袋

所以睇侵侵每次講中国處理疫情處理得好好我就好想笑，擺到明係叫你準時科水唔好走數WHO 某程度上係幫倒忙
其他奶共國家，我理解為為左錢奶到最後一刻，希望佢哋唔係真心奶共，到左歸隊時刻就會企返埋美國嗰邊

一陣唔畀佢哋入境

維尼某程度已經完全得罪曬日/韓/意/法全國
有咩事連俄/北/伊便唔會幫

可惜4月訪日行程照舊
日本仲奶緊

Delay咗到秋天先

紅潮算唔算血災

有冇人聽祖利安
有集佢上丘品預言D 人既下場
林鄭有一個仔會死
梁美芬要逃去大灣區住, 但畀中共拎鳩晒D錢, 笑到仆街

//【金星伴月】近來日落之後望向西邊，有無見到一粒耀眼嘅星喺月亮附近出現呢？嗰粒其實係 #金星 呀！

金星係夜空中亮度僅次於月亮嘅星體，喺古代又稱為 #太白、#啟明（清晨時見到）與 #長庚（黃昏時見到）。金星嘅大細同地球差唔多，所以另一外號叫做地球嘅姊妹星。

未來一兩個月只要天色良好，日落後不妨望向西方，睇吓見唔見到金星出現吖😄。// 天文台 FB

太白星都出現埋啦 死未呀共產黨

經濟週期d friend

邊一集

祖利安就真係聽下佢同j師父爆粗算

等多兩三日睇埋超級星期二個結果再分析都未遲

非洲佬 一百幾十萬夠買起佢有突 唔駛揸佢春袋佢都會自動埋黎做狗

lm

以疫情黎講 根本無一個國家可以獨善其身 就連美國同歐洲都如臨大敵 因為實在太多不確定性 而且傳染速度驚人 爆起上黎根本唔會有任何一個醫療系統可以承受到 台灣依家反共封關都捱得好辛苦先勉強守得住 所以就算一個國家幾奶共都唔會幫到佢

仲要開放邊關畀啲難民湧入歐洲

土耳其進攻！土軍「春之盾行動」空戰報復，擊落敘利亞2架蘇愷戰機

果邊開波

抵㗎
其實歐洲本身好多人唔妥美帝
尤其意大利人，會有人想支共強大打低美帝
而家一鑊翹起晒
突然發現支共冇料到+累街坊

唔係剩係祖利安，另一個上2集有講其中一個仔想自殺/會死
(佢冇講出口，剩係做咗個頸動作)

唔記得日期
但你去playlist睇
大約標題係講 賣港既人既下場

我覺得佢地師傅又未去到燈
唔講國運 講個人應該幾準

果集有講好多人，平時覺得仆街果d又未去到仆街

不過死唔死林鄭下場都仆硬街
一冇特首做退下來果陣
屋企人都唔理佢

先唔講兩個仔佢老公都唔會理佢先
而家諗番轉頭林兆波可能真係有話過林鄭係千古罪人

到時支那草民組成海盜，好似張保仔咁專劫班貪官土豪就正啦
大家想像下： 成班二世祖攪船P時俾海盜劫船，所有人俾海盜綁起晒。男既劫財女既劫色，一大班比堅尼囡囡任人魚肉既場面，何其壯觀。

最好拍埋Av 放埋上娘

呢樣肯定要啦

桑德斯？

強國人好鍾意拍扑野片
仲開放過香港

2014

祖利安
Benny 聽下佢吹水就算
反而J師傅堅好多

黃昏後西邊成日都見到金星

反而上年11月下旬金木合月 poly打到仆街

J師傅講八字, 有D理論係到冇咁易炒車

炒左啦佢
不過比佢兜到

希望下個中
佢話3月有高官*琴*旗

不過幾鐘意睇佢講點拜神就真係學到唔小野

邊次炒車？

好似聖誕前果轉 話好危險
仲話大鍋
係咁叫我地集氣
最後冇事
佢：集氣成功所以冇事

最近果次：3月中班狗會中武肺
但結果2月黎半中左
佢：阿邊個（唔記得佢話邊個神）錫我
所以早左黎

[又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

中咗唔介意啊
嫌太少就真
雖然可能政府見啲人咁興奮唔敢再報有狗中

佢之後話3月中有高官*琴*區旗wo
食住花生等中唔中

三月末段正正係香港人權及民主法案半年報告開始撰寫
另外提到三月會以童真看世界，諗起聖經話末世要回歸成小孩

8月果陣好似係肺鼠疫

太白星代表咩

2021 支那人闖入香港，聯軍都阻唔到既可能性或者就係支那開閘放狗

蝗蟲可能會入中国

隔離post 話23條會立法 泛民立會會大輸 西環發功 真唔真

有冇link

玄學角度看肺炎

我記得疫情開始初期有人話農曆二月即係三月先係中國真正疫情高峰

莫非伊朗果隻係肺鼠疫？

財政司司長陳茂波接受外電訪問 聲言「不排除開徵銷售稅」！

黃藍合流既原因?

正正因為咁所以先有丘品講年尾有軍隊入香港調查，而最終支軍戰敗

似係啦

香港政府：2020年的立法會選舉 推行電子點票功能組別

蝗蟲又黎 堅唔堅

（攬抄？）不管了！放推百萬難民 土國總統：很快就會湧入歐洲

之前講過紅龍故事（？）

仲差遲黎既人未出現

會唔會指EU醒呢

數千億隻蝗蟲真的來了！中國官方緊急命令應變蝗災

五六月季候風
[五愁雲貴受飢餓]

蝗鬥蝗

天象方面, 等待日蝕, 到時應驗地火明夷,
九十九年成大錯, 準備土上日落

丘品 今日果個心靈導師Ken Cheuk
話中醫院半年前以經掃緊口罩
麥都唔理lol

（經朋友講

下集個topic

621?

話唔定係黑蝗蔽日呢

夜災⋯

佢似玩ｎｅｗ ａｇｅ野玩到傻傻地ｗｏｒ

6月，啱啱好反送中一週年…

天滅中共四步曲，瘟疫，肌餓，戰爭，死亡

兩宋尋日講今年就會有戰爭

法老過紅海

應該打台海/南海

中國電影院被令復工又叫停 「活下去」成電影業唯一目標
〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情重創中國影視行業，受到疫情影響，中國多地電影院在今年1月底被迫停業，整個電影行業也受影響全面停擺，估計造成至少上百億人民幣損失。在上（2）月底中國當局為保經濟，本來下令要求中國電影院在3月恢復營業。不過現最新消息指出，中國當局政策又現髮夾彎，以電影行業還不具備開業條件，中國電影院復工喊停。受疫情衝擊，活下去已成為中國電影行業唯一的目標。

綜合媒體報導，受到武漢肺炎疫情影響，中國各地電影院因被視為群聚感染高危險場所，被迫在1月23日停業，讓原本要上檔的新電影也因此全部被撤檔，據悉迄今1個多月的時間裡，中國被撤檔的新電影累計已經超過28部，讓原本就處於寒冬中的影視業，更是雪上加霜。

有業界人士表示，受武漢肺炎疫情影響，造成的損失估計至少有上百億人民幣，並呼籲中國政府在疫情受控後儘快重開影院。

為保該國經濟，中國當局在上（2）月26日發佈《北京市電影行業復工防疫指引》，要求電影院恢復營業前，要實施隔排隔座售票，且規定所有人進入影院區域必須帶口罩等措施，該政策被視外界為中國電影行業復工復映的信號。而該政策一出，也引發輿論，認為目前疫情還未平息，就開始聚在一起看電影非常不妥。

不過現有最新消息指出，中國當局又突然叫停上述政策，稱根據當前情勢來看，認為電影行業還不具備開業條件，並稱目前尚未有允許電影行業復工開業的要求。

對此有業內人士指出，中國影視行業正面臨一個殘酷的事實，就是即便疫情平息，部分虧損的電影院恐也難逃關門或被拍賣的命運。有中媒也指出，從種種跡象表明，在疫情之下，活下去已成為目前中國電影行業的唯一目標。

啟示錄中的四騎士（拉丁語：Quattuor equites apocalyptici）被記載在《啟示錄》第6章，啟示錄中的四騎士傳統上被解釋為瘟疫、戰爭、饑荒和死亡，不過，對於四騎士的解釋略有爭議。

其實都係得依兩度㗎喇，係估唔到1年都頂唔順就要發動戰爭承佢貴言

可能又印度邊境掉下石仔當打左

支那而家內憂外患搞到佢慶恰恰咁款，緊係要搵地方出下火啦

佢要打既話最後今年
仲有機會勝
出年美帝隻卡爾文森出返黎你唔撚洗玩

台灣d m1a2交哂貨飛機就有得佢打

我覺得今年打都未必贏，而家咁多解放軍中招，鬼有人同佢打

咁冇架啦
大勢已去
卡爾文森出返黎
代表f35c正式服役
完全可以實戰
空戰黎講大陸冇棋打

再者美帝航母 唔係總統名既都係負責粗重野
卡爾文森係美帝既戰神
服役左咁耐大大少少既戰役都係先頭部隊

到時支那真係可以縮返入老母個閪到

走返入去西川到可能唔洗死既

四川

延安/井崗山囉，支那嘅發源地同老家

唔得啦
相傳四川個地理位置 雷達係搞唔掂果邊既磁場
但唔知比維尼熊破壞左未

四川係盆地，周圍都係山

係
所以果時日軍攻唔到四川
但美帝難講

羅斯福號今個禮拜仲會去越南訪問

整個B-52編隊同佢慢慢玩

支那今次真係四面楚歌，契哥同金仔又唔蘇佢，得返巴基躝癱可能會幫手

當時冇路同爛地就話打唔到，依加咁多公路

仲有高鐵呢

鐡路係重點目標一定被人炸到仆街，冇咩機會用到

咁串
睇黎掛名爛尾實情用得
不過隻野12架電梯得4組合格

2月中先向接近台灣巴士海峽行過

真係行到好鬼近

今年預計仲有 USS Kennedy 服役，計埋有兩艘Ford class 可以用到，希望趕得切打柒支那

唔得啦
2隻都係 交付
唔係服役
1號艦都講緊23-24先服役
2號艦 我諗佢25先真係得
除非唔上F35c 或者 可能早d既

福特都係岩岩pass升降（f18)
但未測試中彈裝甲損傷
（好撚驚e到出事）
詳細點試都唔知
有d人話搵支導彈試佢
一陣爆撚左就真係⋯

當一開戰呢D問題好快會解決

巴基斯坦努力對付蝗蟲中 得鬼閒理支那
伊朗就疫情大爆發
俄羅斯想隊爆支那添 支那咁搞一搞D石油跌到呀媽都唔認得
金仔自身難保 只要有一單 成個北韓玩完
D非洲國家仔就算吧啦

非洲嗰班nigger借啲長矛啊弓箭俾支那幫手囉，不過遠水都救唔到近火

俄佬應該好想借啲二食左東北三省作為支那人播毒嘅賠償，金仔而家都好似都有三千宗確診，冇啦支那今舖真係眾叛親離

年中日蝕
又唔少話年中大陸會有天災

如果開拖既話就唔係見e d
有可能見到tr-3b

不過我有時係到諗我係咪成日離哂題
明閒預言post走去講軍事

中國專家赴巴基斯坦驚覺：這個蝗蟲不僅吃草還咬人 有網友出片 指已有蝗蟲到新彊

蝗災 會咬人⋯
真係唔知邊個人食邊個⋯⋯

巴打唔使擔心
唔只你一個好多人都離題
我都有諗過叫大家集中返
但又諗諗吓可能有蝴蝶效應
係今日講嘅一句令到之後嘅某啲事情發生
好似睇返第一個post 2019年7月睇到十災呢個topic
果時間之前都好似冇乜人睇過呢個point
但你睇吓而家個個媒體連啲報紙都係咁報
大家最終嘅希望都係支爆
去到目的地任何方法都冇所謂
可能你今日睇到嘅某啲嘢就已經係語言嘅其中一部份
當有個地方大家探討下維持熱度
真係有事發生嘅照樣喺呢度share咪得囉

有時我都會諗a識小小a既野
B識小小b既野
幾個夾埋一齊諗
可能先解得通d預言

想快d睇

之前啲中國人話蝗蟲到
人民幣在天空飛
而家最新報道話非洲蝗蟲會咬人
笑到我仆街

有時啲嘢大家比個信念
有時念力滅共依家野真係唔到你唔信

好似聽人講蝗唔可以就咁食
要特別處理
食左唔知會點

綠色食得 黃色有毒?

攻巴士底監獄係為左攞武器
香港要攞軍火應該攻狗總

嗯⋯

冇寫咩色

係高密度既情況下就會變色
瘋狂繁殖

瘋狂拍拍拍

lm成班支那人乜都唔知煮咗嚟食，跟著好似黃岡嗰22個村民咁食咗啲消毒丸全部中哂毒

湖北除武漢市外將會在3月10日解封

或者好快會知答案

係咪批3月17會有大事發生？ 大陸3月10全面開通...唔通第二波即將來臨？

9:2 他 開 了 無 底 坑 、 便 有 煙 從 坑 裡 往 上 冒 、 好 像 大 火 爐 的 煙 ． 日 頭 和 天 空 、 都 因 這 煙 昏 暗 了 。
9:3 有 蝗 蟲 從 煙 中 出 來 飛 到 地 上 ． 有 能 力 賜 給 他 們 、 好 像 地 上 蠍 子 的 能 力 一 樣 。
9:4 並 且 吩 咐 他 們 說 、 不 可 傷 害 地 上 的 草 、 和 各 樣 青 物 、 並 一 切 樹 木 、 惟 獨 要 傷 害 額 上 沒 有 神 印 記 的 人 。
9:5 但 不 許 蝗 蟲 害 死 他 們 、 只 叫 他 們 受 痛 苦 五 個 月 ． 這 痛 苦 就 像 蠍 子 螫 人 的 痛 苦 一 樣 。
9:6 在 那 些 日 子 、 人 要 求 死 、 決 不 得 死 ． 願 意 死 、 死 卻 遠 避 他 們 。
9:7 蝗 蟲 的 形 狀 、 好 像 預 備 出 戰 的 馬 一 樣 、 頭 上 戴 的 好 像 金 冠 冕 、 臉 面 好 像 男 人 的 臉 面 。
9:8 頭 髮 像 女 人 的 頭 髮 、 牙 齒 像 獅 子 的 牙 齒 。
9:9 胸 前 有 甲 、 好 像 鐵 甲 ． 他 們 翅 膀 的 聲 音 、 好 像 許 多 車 馬 奔 跑 上 陣 的 聲 音 。
9:10 有 尾 巴 像 蠍 子 ． 尾 巴 上 的 毒 鉤 能 傷 人 五 個 月 。

Omg

場蝗災係咪無解？
咁多蝗，燒都燒唔哂
啲雀睇落仲細隻過佢

屌 好撚大隻⋯

分分鐘
雀比佢地咬死⋯

原來幾日前新浪有報過可能會有大洪水

今年或有流域性大洪水，南方将入汛，汛情不等人！水利部紧急部署全国备汛工作

睇到王亭之有預言2019年國際之事

自己覺得有啲地方幾準，但王亭之甚為媚共，入面幾多嘢顛倒是非

Sorry
係中國網先岩

例如

但我地一d消息都冇

例如講香港嗰part
或者台灣嗰part，如果你將佢所講嘅民進黨調轉做國民黨嘅話

你話啲蝗咬得死人我都信

呢段咩嚟？

啟示錄

美國唔使卡爾文森啦
尼米茲號再加列根夠守台海
仲未計中東嗰邊可以增援

其實有時諗其他國家發生呢啲事會唔會去到爆既程度
一切根源都係人既問題 制度既問題
中共以為自己好成功 無民主一樣得
成個國家都唔正常 無邏輯
一步一步咁錯落去

見上邊個post有人話香港16號解封

快d復工囉

唔奇
柒婆緊跟支那路線

莫非定律

莫非定律（英語：Murphy's Law），又譯為摩菲定律，具體內容是「凡是可能出錯的事就一定會出錯」，指的是任何一個事件，只要具有大於零的機率，就可確定它終有一天會發生。莫非定律的原句是：如果有兩種或兩種以上的方式去做某件事情，而其中一種選擇方式將導致災難，則必定有人會做出這種選擇。

有時候凝住會發生一件事 件事唔知點解就會發生

當大家都凝住會支爆 咁支爆就會發生

今鋪真係念力抗共⋯⋯

其實都可以理解為吸引力法則

神仙大概兩星期前話寒流會帶啲病毒落黎香港
，重叫人嗰日唔好出街同鎖好哂啲窗，唔知未來幾日感染數字會唔會急增呢？

醫管局話月尾可以維持係140宗下
有政府 唔驚

神仙:有相關估算, 不過是整個廣東省 & 香港一個估算, 由於不想引起恐慌我是不會透露有關數字, 但我可以話香港數字唔高, 這可能與昨日和今早下了幾場大雨有關.

【情報】兵源健康差？中國軍方籲避免手淫和電腦遊戲

想睇支共同聯軍打

唔比打j咪成班變hehe

諗起都作嘔

呢個咪係能力唔夠嘅悲哀，要用犧牲自由去換取戰鬥力

講台灣錯哂啦

條友只係一個支持大一統
華夏文明輻射世界取代美國既廢老

人類大部分歷史都係 獨裁者既歷史
加埋都比唔上美國貢獻

民主好撚差 不過獨裁一定更差姐

其實未必
獨裁出到個賢王其實好
問題賢王出現率低撚到仆街

其實獨裁係出唔到賢王

新加坡?

有是但一個係癲嘅就死得啦

世界仔而已

手法點都好，可以令國民生活安康都可以叫賢君吧

有幾多個獨裁者可以好似李光耀咁叻，不過而家新加坡都唔掂啦，李顯龍靠佢老豆上位+食父蔭，之前仲被人爆佢同兄妹之間嘅家族內鬥

愚見，自己覺得期望獨裁出到聖賢幾不切實際
出到聖賢然後長治久安就更加無可能，例如呢二千年所謂嘅中華帝國，最後咪一池死水
時間愈長就愈睇到獨裁嘅弊病

其實打j同軍人健康冇咩關係喎，如果打j就會令啲士兵健康差咗嘅話，咁二戰嗰陣日本點解又不停徵召慰安婦？

黑格爾：「中國的歷史從本質上看是沒有歷史的，它只是君主覆滅的一再重複而已，任何進步都不可能從中產生。」

獨裁統治只會帶來王朝覆滅的輪迴

唐最早幾代咪得囉
中期以經898

黑格爾大神

通常可以推翻一個皇朝嘅人能力都唔會太差或者好識得用人
咁理論上佢d"優良"基因係可以傳比下一代
但個皇朝越耐d基因溝淡唒，未代皇帝又係富n代二世祖完全唔識治國咪滅國
之後又有第二個皇朝無限loop

出到都冇用
今次有明君 但下個或者再下個都保證唔到係明君

隋煬帝

新加坡咁細 要管好根本唔難
支那唔同 淨係南方人同北方人都南轅北轍 仲未計低到貼地既人民質素 無教養 無智慧 無道德 邊有咁易管

佢唔單止係管治好，重要係世界金融物流中心之一喎

生番管到架咩

出到賢君又點，最多都不過數十年。就算制度再完美，人類的本性係冇咩可能維持到，正如中國憲法其實寫得好好，但人治問題，而少數服從多數已經係冇辦法中的辦法。

我就覺得 絕大多數既事情都會有因果關係
雖然表面上在座每一位講既野同預言未必有關 但係大家講既可能係個因 每個國家既小動作 每日發生既神秘事情 整合埋一齊可能會發現好大既陰謀 或者經過仔細分析 旁敲側擊 我地可能會推敲到一D將來會發生既事情 因為好多野 特別係同人類有關既野 絕對唔會貿貿然發生 肯定會有個因 先至會有將來既果 只係好多時我地會經歷左個果 先至去搵個因 所以我覺得呢個POST有趣之處正正在此

咪就係地方細管治易，先可以用2間政府控制既私人公司去控制全國既大部分產業

地方細變相資源都少咗，如果係庸人治國就只會變成另一大國既傀儡

一個政府既架構 公民教育水平 開放又完善既經濟制度等等 先可以造就一個成功既金融中心
對比一下支那 政府架構臃腫 公民意識薄弱 又無全面開放公平公正既制度 所以點解吹左十年話上海超越香港吹到依家無左件事咪係咁囉

係
權力一定會令人腐化
呢個只係時間問題

big data

我覺得香港整體上吹緊疫情下降既勢，咁先危險，你見支那個d好番再驗都會陽性，根本仲未解決到，當然柒婆見搞唔死香港人就會再放多d支人來

權力在手99%既人都會變爛

可能打得太密

你淨係睇支國駐港機構都幾個，大家一定有功用上互相重疊嘅地方，就知佢個權力架構幾咁臃腫
都仲未計人多可能出現嘅派系鬥爭，分贜唔勻等等問題

一孩政策下個個都當係寶,仲要係行緊徵兵制邊個同你搏命

支國官方越禁嘅嘢
啲人就越會做

悶到冇野搞，互相屌屎忽都要啦

真係唔知
中共建政前的皇朝蝗災都是伴隨著旱災而來，要蝗災消失就要落雨

你操蟲師黎架ma
去轉新薑搞搞佢囉

美國眾議院今日通過咗台北法案

(走 咱們回家) 中囯衣業衣村部：草地貪夜蛾已經入侵中国

幾美妹既一日啦

美好

深圳廣州停機去杭州

點解呀？紙包唔住火了？

好想知咩事
所羅門轉大紀元：上海有事

即刻上阿波羅網睇下先

有野串有好野返黎開心shares

咩係阿波羅網？

要出事既時候
快到你無得應變
見到有乜蜘絲馬跡
保護自己同家人

北京封埋
麥撚野事

係咪要爆了

阿波羅新聞網，同大紀元差唔多專門報支境既料

唔知點解有種感覺光明卡和光百貨個鐘上面嘅11:11唔係指時間而係指日期
而家有傳東奧可能會延期，如果係真而又擲正11月⋯

Post多次先

1111呢d 會唔會係同天使數字有關....

有操 有儲糧水

年尾香港戰爭

老實講，香港可以同邊個打，冇縱深，共匪一操入黎、半日都佔領哂香港全境。而且人口咁密，一打就肯定會傷到平民
走難又唔知走得去邊，平時行山香港人都可以塞滿成個山頭，如果要走難，幾偏僻嘅地方都一定有香港人去到

武裝離島

早利安：2021中共會哂冷

用返香港譯名 梅菲 會好D

佢係唔係真係準？

香港應該得鰂魚涌站地底先 ok

根本走都冇得走,香港呢個地方主要目標太明顯,根本一個鐘可能已經打完

好多人覺得佢唔準
我就聽下就算
叫做多個講法 可能之後睇其他預言有幫助

北京都停飛埋?

e集未睇 ==
有冇其他重點講黎聽下==?

算唔算預言

[燒滅中共] 燒山：不反對共產黨執政，共產黨可以繼續執政！

未睇 但好似所有預測都講6月會大獲

同樣老解一樣無得防守

冇咩重點，話睇到一股好刺痛能量係6，7月有大單野發生

仲有講下光明卡，當亞特蘭提斯遺跡重新浮上黎就係開始打ww3

平凡人講就叫預言
神講嘅就叫神喻 好似係

地牛翻身！中國北京地震 中網友：成都能感受到
〔即時新聞／綜合報導〕中國地震台今（5）日指出，下午4點39分在首都北京測得芮氏規模2.1地震，震源深度僅15公里，屬極淺地震，但有中國網友指出，人在四川成都都能感受到。

中國地震台訊息指出，今（5）日下午4點39分，在北緯40.14度，東經116.29度，位於中國首都北京境內的昌平區，發生芮氏規模（M）2.1地震，震源深度僅15公里。

中國網友得知訊息後，中國地震台官方微博底下報平安，有多名網友說，「座標甘肅，同樣有震感，我說了沒人相信我」、「在成都的正坐在床上都感覺到了」、「真的感覺到了」、「我在內蒙古也感受到了」，也有中國網友提問「會不會有大地震發生，好可怕」。

尋日見到人講北京有地震雲
我仲以為地震雲無科學根據

2.1 但四川都感覺到

玩咩....

根據震法有時會震央反而無咁震，周邊地區會震度仲高，有印象前排日本其中一次地震就係咁
所以覺得有可能
不過都係震得太細
希望係前震

唔奇啦，到時啱啱反送中一週年+一年一度七一大遊行，兩樣野加埋肯定爆鑊金

話說天琦而家調咗去最高級別監倉，會唔會遲下真係有人去劫獄救佢出嚟？

四川，重慶，青島似乎又爆多次肺炎

點解咁講

打就南海戰爭la

現代戰香港咁細邊有得打

10箱緊急物資武漢運北京
2020/3/6
上一頁下一頁
【明報專訊】在交通運輸部緊急運輸任務指令保障下，4日16時37分許，中國紅十字會10箱緊急物資從湖北省武漢市通過鐵路方式運送。《北京日報》客戶端稱， 這批緊急物資預計昨夜抵達北京西站。官方未透露10箱緊急物資的詳細情况，知情人士指， 該批物資包括研製的新冠疫苗及檢測試劑，另外可能包括康復者的血漿。作為新冠肺炎疫情重災區，緊急物資從武漢運出較為罕見。4日晚，800箱共計2萬套防護服，由北京西站運往武漢。

棄省？

似係已經瀨野唔夠架生

我保守啲，唔咁樂觀住
過幾日就知係咪瀨嘢

北京出事

我會再保守D 以支那呢一刻既維穩程度 唔爆到要向世界叫救命煮絕對唔會出聲 我諗大概一頭半個月啦不過到時個情況可能已經係幾何級數咁爆

希望我估得中

定係共產黨內訌
d箱其實係軍備

見到支那復工就覺得興奮，睇吓經濟同疫情兩項數字邊樣升得勁啲

廠房空轉過多幾個月一樣會出事

其實夾硬復工對個經濟都於是無補，因為好多外資已經撤廠，反而會令個疫情真係出現二次大爆發

但係小學雞唔明

我覺得唔係佢唔明，係佢已經洗濕左個頭，同埋賭注太大，無辦法唔玩落去

你開工時人地唔開工咁點落單呢

佢諗住內銷可以消化得哂啊嘛，但而家支那人個個都失業，又唔俾出街，鬼有人同佢消費咩

因為真係無外匯收入

佢而家似收割，反正都係爆
刮盡最後一筆

但就算復工都冇人想同佢落order啦，爆到七彩咁款

邊度無，復活節檔

你肯定復活節可以搞得掂？

而家做出口防疫產品班官又fatfat

所以要收割
用人命換外匯

美國呢家爆發緊會唔會認唔住打中國

依家風頭火勢 侵侵唔會亂黎既 今年仲係大選年 連任之後先黎料都未遲
對侵侵黎講 多一事不如少一事 只要肺炎無大爆發就算 反正美國咩都唔做支那都有可能會自爆

難啲囉 歐洲先爆發緊 trump又好似好睇少隻病毒
美國如果有啲信政府 咁就

就算即日冇哂確診，都要4月先見分曉。
到時4月復工都趕唔到復活節檔期啦。

依家係自保時候

侵侵不嬲都講a做b架啦

其實侵侵啲嘢係要掉轉嚟睇，好似燒山咁

而家經濟咁差復活節都未必刺激到個消費

首先 就算今日開工都絕對無可能趕得切復活節個期 原料 人手 物流全部都跟唔上

再者 支那都無復活節假

老實講 如果美國都搞唔掂 成個地球除左台灣之外我真係諗唔到邊度會搞得掂

再講美國爆支那絕對唔會好過 正確D講係全世界都唔會好過 只係支那 越南 印尼果D會更慘 美國大爆發經濟大衰退 製造業果批無左美國既單基本可以執咁一半

侵侵睇少唔緊要，負責嘅pence唔睇少就得

佢啲醫療政策

狂隆d 野 愈吹愈大

都無邊樣真

反而 玄武王道 d 預視 幾得意

玄武王道 咩黎

偏向全民勇武 全民醒覺路線

但之前有d prediction 都有實現
例如病毒變種

唔好忘記當年大蕭條，美國經濟崩潰之後德國日本點一齊出事

都係果句 我唔係要美國好 而係要中共亡 香港獨立

支那人同中共今次一定百份之百會出事，首先隻武漢肺炎已經變種，松鼠狗受感染同埋有患者變成腦炎，咁未來出現心肌炎或因變種冠狀病毒侵犯而產生嘅器官炎症/衰竭就會越來越多。

腦炎對于兒童嚟講都係高度致命，肺炎就針對長期病患者/老人家，咁心肌炎呢類就target班年青/中年，人類滅絕計劃開始

而家熊仔為咗面子工程同保經濟，強行復工，病毒變種同傳染機會擴大，全世界又開始搶物資，大陸部分物資亦開始進行配給去限制購買數量，其實支爆劇本已經進入第三階段，只係差班軍二代子孫中毒病死，到時就群雄(紅)兵變㗎啦。

大家入定主糧，食住花生睇下半年枱大戲

有冇人驚今次連鎖反應真係會搞到人類滅亡

傳有軍機墜毀
睇啲人戴口罩就應該唔係舊片嚟

支爆既話 我地 點樣奪得話語權
同埋點樣保住香港即外匯資產
你知啦 香港咁多賣國賊 同埋一班黑警
佢地一定會脅持住香港所有野
就算我地有過半既議會議席都無用
所以點樣可以保住香港先係一個大問題

條片有人留言話軍變

但我未見過e條片

支爆個政府變左冇認受性/非法，到時英美即刻出手啦，佢地有大量利益在香港，駛驚黑警咩，唔好諗到黑警咁勁啦

狂隆吹到地震同開燈有關，又巧合地昨天北京又有淺地震

又話咩中南海塌陷
我當然想
但有無咁癲

我淨係想香港做番香港

屌真係好似玩緊瘟疫公司真人版咁

驚黑警不如驚老解仲好

真係要睇美國點

班後生日日畀人打壓
真係仲未見到曙光

到底樓上會頂到幾耐

btw 杜指又跌 800
港股又可以頂幾耐

頭先睇有線，習維尼又話要今年之內實現農村社會完全脫貧，真係難以想像跟著落嚟支那會有咩野發生

睇兩宋遺風真係睇到我濕晒

梵蒂岡有人中武肺
我記得之前有預言話現任教宗係末代教宗

第二次衝擊地球都無咗一半人口啦

油價跌左7%......俄佬應該就黎激到心臟病發恐怕之後佢地會出更多陰招撚支那

1. 油組希望莫斯科減產但係被拒絕 代表俄羅斯好需要靠石油去賺取收入 依家油價大跌 佢減產又死(價升但係賣少好多油 收入跌) 唔減都死(國際油價跌到仆直)
2. 俄羅斯封9支那人 即係話佢地其實都好認同係支那搞個病毒出黎

由此推斷 如果俄羅斯經濟大衰退 好大可能會將個責任歸咎於支那 遲D支那有咩事 俄佬幾乎肯定唔會幫手 仲會踩多兩腳添

等陣先
俄佬幾時有經濟
冇又點大衰退

會唔會係現代版啟蒙運動 隻病毒等於現代黑死病 當年就係黑死病之後宗教影響力大减 人民唔再受宗教主導 開始走近科學

又講下美國 今年係大選年 侵侵要爭取連任 佢為求連任心裡肯定有一番盤算

1. 佢要知道民主黨最後派邊個出黎選先 因為唔同人要用唔同策略 拜登同桑德斯實在太兩極
2. 依家風頭火勢 侵侵如果唔理疫情再高調搞貿易戰就需要冒更大既國內政治風險
3. 太早將所有野爆哂出黎 遲D既爆點就會無咁高 價值不能同日而語

所以我推測侵侵應該收埋好多爆料 會在大選白熱化既時候 拋個震撼彈出黎 特別如果民主黨係拜登去選 侵侵可以話好多野都係支那搞出黎 再狂踩拜登奶共 大搞美國反支民族主義 到時民主黨就騎虎難下

始終選舉=戰爭 到最後都係一場博弈而已

以上純粹個人見解 歡迎討論

本身都無乜架啦 所以佢地咪好依賴出口石油囉
依家石油跌到咁咪即係連僅有少量可以支撐經濟既救命稻草都壓爆埋

花地瑪預言

我做咗30年人
每一代嘅教宗
都會被預言話係最後一任教宗

傳東部戰區兵變動用火箭炮 共軍戰機墜落天津

唔知真定假食下花生都開心

所謂末代教宗唔係其他預言
係refer緊800幾年前中世紀寫嘅教宗預言

開燈聚會10 趕狗入窮巷
我說，「地堡設計十分簡單，只是地下幾百呎深處的堅固混凝土建築物，能夠抵受常規炸彈攻擊和空中爆炸核彈。地震是地堡煞星，因為幾百呎地底的建築物無論如何堅固都無法抵受巨大地層移動和升降，必定崩塌，將所有人活埋在裡面。因此，對付地堡的最佳武器是地震彈。」
開燈使者，「在北京搞兵變，扔幾枚手榴彈，豬頭習立即拉著親信夾著尾巴逃進地堡將幾呎厚鋼門關起來鎖死。我們立即發射太空鋼珠引發北京大地震。豬頭習和親信被活埋在地堡之內，中共中央權力真空又遇上政變兵變，國家多災多難，權鬥必然出現。軍閥割據，內戰爆發，中共政權崩潰。」
我說，「中國沒有共產黨政權，共產黨員全部抓出來文革式批鬥，全部被折磨致死。剃人頭者，人亦剃其頭。豬頭習死了，林賤也活不久。血債血償，拿林賤出來血祭義士英靈。天滅中共，光復香港。」
開燈使者到酒櫃拿瓶陳件佳釀和酒杯出來，斟了三杯酒，「狂隆，預祝中共港共死清光。」
我們拿起酒杯，開心地碰杯然後品嚐香醇美酒。開燈使者揚手示意莎蓮娜過來喝酒。
莎蓮娜拿起酒杯冷淡地說，「不是潑你們冷水，豬頭習早就帶著親信逃到杭州去了。即使將整個北京震成廢墟，只是建築物倒下，中共高層一個都不會被活埋，中共港共也不會倒台。」
開燈使者，「媽的，中共大難臨頭，豬頭習竟然帶著親信逃到杭州避險。他知道我們在北京搞大地震。一定有人走漏風聲。我要親手將這個口疏畜生的舌頭割下來。」
莎蓮娜將開信刀遞給開燈使者，然後指指我，「口疏的畜生在你身邊。」
我噴出咀裡美酒，「差點嗆死我耶。我沒有走漏風聲。只是閒來無事，寫些科幻貼文，叫甚麼開燈聚會，談談開燈會的北京大地震搞作罷了。」
開燈使者在我面前揮動開信刀，「寫科幻小說怎會用開燈會在北京搞大地震作為題材? 寫別的科幻故事不行嗎? 」
我說，「我也想寫別的科幻故事，可惜我的想像力差，創作力不足。」
莎蓮娜，「沒有創作力為何要寫作? 沒有別的工作可以做嗎? 」
我說，「少管我的私事。」
莎蓮娜，「你寫開燈會地震搞作就不是你私事，對嗎? 」
我說，「開燈會搞地震探測華北斷層，一星期之內，河北省唐山市、江蘇省南京市和北京先後發生2級和3級地震。即使豬頭習是人頭豬腦也知道有人搞北京大地震對付他。豬頭習當然及早逃命，你們怎可以怪責我走漏風聲? 」
開燈使者，「不要吵了。我們還有辦法將豬頭習迫回北京受死。這次不要走漏風聲，壞我大事。」

咩嚟？
早幾日好似北京昌平地震
如果北京大地震
唯一可惜之處係啲古蹟

狂隆既故事，暗示地震同光明會有關

勇士後門入帝宮
會唔會唔係戰鬥民族而係佢地?
ISIS維吾爾族武裝分子威脅攻擊中國 聲言要「血流成河」

IS維族分子首向華下戰書 以槍口血洗中國

P.S. 這是舊新聞

唔係掛
人工地震

相信兩邊都會搵機會攻

HAARP人工地震唔係新嘢

咁都要用好大既火藥先做到

唔係用火藥係唔知改變磁場定點，陰謀論信不信由你嗰隻

堅唔識

另外今晚仲有e2單新聞

菲律賓逮捕咗兩個解放軍！

福建隔離酒店倒塌

食家咁寫 狂隆咪打倒昨日的我

又狗咬狗，可能雜總真係入左地下基地避難

好靜既日子
但冇聲冇色咁發生緊

唔好死啊雜總，靠你支爆

I also feel that, broz...
好奇怪，明明爆得咁勁
但所有國家就龜縮緊咁

現代版女武神行動

女武神行動？

雜種有冇咁好彩呀
獲獲都死唔去

可能枱底有另一番盤算諗緊點同支那計條數

果啲咩光明會 同濟會 兄弟會做緊咩？

哩段時間靜得好恐怖
有個好強烈既感覺已經到左暴風雨既前夕
準備入風眼

儲左幾多糧？

唔知三個月後暴風雨黎到未呢

咁姐係46既劇情完哂要睇47？

好多預言
例如47，武侯，燒餅歌
都有提到紫微／聖人嘅字眼
個時間都幾吻合係同你講緊同一個時期
尤其是武侯嗰邊係講緊100年嘅事
2033前會發生

突發 Live 廣禮樓 2119 懷疑有便衣入咗去捉人唔開門

會唔會因為越來越多呢D事比人發現就係講緊個真相開始水落石出？

講到維尼好危險咁

之前係咪有人話3-6月香港年輕人要付出沉重代價喚醒更多人參與抗爭？係咪而家,popo開始大清算

大家點睇

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唉 屌⋯⋯

好似話6月高峰期

爽呀！爽！

記得好似講過話三月開始會進入另一個白熱化階段

孫中山1894年開始
都搞到1911年啦
兩個月算乜嘢

減番租就支那好波嫁喇

兩宋話中石油買唔到天然氣

等睇俄佬反枱

佢死左個皇帝位就爭崩頭
不過亦有可能有第二條友走出黎坐皇帝位

記得好似話今年9月係重生
到底係點重生法
如果係中國贏嘅話

邊有⋯
外國軍隊都要十月既事

你點知的
重生嗰個我係喺電視到睇到好似講到似層層咁

一直都講緊話選擇不公而黎
咁9月選得黎
叫齊人馬都要半個月啦
點唔係十月

雜總香左邊個知，一直吹佢有替身

有冇details??

冇details 但兩宋Twitter 有講

另一個演繹係呢兩個月內部工業生產停工
國內有大量庫存，所以暫時唔買住
唔關夠唔夠美金事

唔會 經濟死先

但係奇怪個點在於要用不可抗力呢個理由 似係想走數多D 因為如果庫存太多應該可以同供應商bargain暫緩出貨掛

或者係冇人賣

唔似係買唔到氣，係大陸冇人買佢嘅氣，所以佢唔入貨

之前好似話要同美國買油

咁同供應商bargain 就係可能用不可抗力做理由
因為可能簽咗約每月買幾多，買唔到可能要陪錢

【油價急挫】沙特打「石油戰」下月擬大幅增產 逼俄羅斯重返談判桌

雖然俄佬封關 疫情上守得唔錯 但係肺炎𧗠生出黎既經濟問題 俄佬應該深受其害 各國都開始出招去捍衛自己既利益 火藥味越黎越濃 即管睇下遲D會唔會將個茅頭指番去支那啦

事情發展越黎越有趣了

支那仲要話武漢肺炎係外國傳入中國

淨係換左美金
諗住年中開始儲
希望唔會太遲

有人預測支那5,6月西南發生大地震,強度同死亡人數都遠超08年

西南曇花成一現

西南有咩大城市會震 會好大鍋?

俄佬正係靠石油同天然氣出口揾錢
俄佬可能賤賣石油

記得之前話俄羅斯同支共簽約每桶1xx賣，唔知而家點

外資工廠要加快腳部搬先得

係

唔識

四川
重慶
雲南
青海
西藏
都算西南方

曾蔭權時代
香港都跟機團購咗

震唔到北京 話知佢夷平左成個西南地區都無用 要知道支那人命唔值錢 更加莫講話西南地區呢D偏鄉

有資料比埋來源大家先有得講
幫你找埋

疫情也無法阻擋！習近平堅決2020年要「全面脫貧」
〔即時新聞／綜合報導〕在2015年中共領導人習近平曾提出「全面脫貧」政策，目標在2020年前讓7000萬貧困戶脫貧。隨著期限將至，儘管中國當前正面臨武漢肺炎疫情的挑戰，習近平仍堅決如期在2020年實現「全面脫貧」目標，並下令中央財政繼續增加專項資金規模。

綜合媒體報導，習近平上週五（6日）出席「決戰決勝脫貧攻堅座談會」指出，早前訂下2020年全面脫貧的目標，是其對全中國人民做出的鄭重承諾，因此堅決必須如期實現，並下令中央財政增加專項扶貧資金規模，要求各級財政保證脫貧攻堅的資金需求並加強扶貧資金的監管，以提高資金使用效率和效益，而對已實現穩定脫貧的地方，可以統籌安排專項扶貧資金等。

習近平強調，此為一場硬戰，但越到最後越要緊繃這根弦，不能停頓、不能放鬆。他要求中國各級黨委和政府堅決克服武漢肺炎疫情影響，以奪取脫貧攻堅戰全面勝利，完成這項對中華民族、對人類都具有重大意義的偉業。

習近平也在會談上指出，2020年脫貧目標任務已接近完成，稱中國貧困人口在2012年年底時有9899萬人，但至2019年年底已減至551萬人，貧困發生率也由10.2%降至0.6%，聲稱中國區域性整體貧困基本已得到解決。

但儘管如此，日前有媒體報導指出，儘管中國官方指稱「脫貧成果令人驚嘆」，但卻有農民指出被要求謊報家中年收入「被脫貧」，讓本已貧困的生活更是加倍艱辛。

如果振中四川重慶加雲上貴州
就死得人多攞
但我想睇蝗蟲+夜蛾大軍係西南表演多D
利伸: 米已買

呢幾日好似玩緊軍變wo

其實而家都可以入定，最好每個月入少少入少少咁去keep住將個食用期限連貫起嚟

收左四川皮
美帝唔洗打得咁辛苦

雲南好大機會蝗災

小學雞死都唔肯面對現實

以支那城市嗰種發展同密集程度，一個二線城市閒閒地都六七百萬人，甚至過千萬人，一有咩事真係生態大災難

貧窮既定義改一改
咁咪變小康囉

港共政府都係咁樣來減少貧窮人口

佢住績點架？

只係字面上嘅更改，等於你拎住一萬蚊越南盾唔等於一萬蚊美金

同柒婆一鳩樣

係咪前兩日有個預言話支那8/3又會大爆發？

3月8？

有件咁事？

班狗今日痴撚到⋯

樓上有巴絲有講

好多支那無啦啦飛機跌落地面著火嘅片
睇黎軍變係進行緊

煉鋼爐爆炸可以無人死真係鬼信

未開工掛

睇ptt
佢地話呢間係全球規模最大的寶鋼上海廠喎

回味一下天津大佬

好爆唔爆，一爆就爆間最大嘅
自爆定畀人炸啊

claim保險炸？

世界500強claim保險

震到長江三峽就得

期油跌緊25%！！！呢下精彩啦 睇下俄佬會唔會屈服 唔屈服就所有產油國一齊攬炒 咁搞法中東同俄羅斯開戰既機會大左好多

呢篇係入面有講中東國家都要42美金一桶先可以breakeven 由此推斷俄羅斯應該會更高 以依家30蚊一桶 根本就係大攬炒

咁搞法支爆之前俄佬可能已經爆左到時支那就唔知可以靠邊個啦

不得不提伊朗 伊朗好似係第四定第五大石油出口國 油價暴跌加武漢肺炎 如無意外要收皮既第一個國家應該係伊朗

支那既一戴一露

消滅低端人口就可以脫貧

最大姐
又唔係最先進

［晨早提神］武漢肺炎未了 中國東北爆發甲型肝炎

正呀

中海油跌左22%

似乎近期又有野爆

咁大條魚沖上岸

大連同北京好近

太遠喎完全唔近三峽

勇士後門入帝宮

之前有人預則
9月選舉後美國派人黎調查
之後香港會有戰爭
睇嚟劇本一直發展緊

Everything is under control

細個試過甲型肝炎
醫生話好似終生免疫

唔明定70歲有咩客觀上既定義，不如玩到65歲啦

西南+三峽+北京
Why not both?

年齡從來都只係表面個浸
實際係

電子選票不斷放風

千年老妖99歲人瑞

地震就一定，唔知咩位姐，多難興邦呀

但蝦黎
唔係深水魚wo

當年汶川大地震都唔係深水魚, 係青蛙
果陣d專家出來話係青蛙大遷徙

狂隆d 野 真係唔知幾成真
佢講晒啦

參考下囉，我like佢個地震震爆支那個地下避難基地觀點

呢幾日都好多信息好亂，郭伯雄個仔係唔係玩殺雜總真係好花生

等陣先
蝦又大連
甲型肝炎又東北
另外大連係個軍事要塞
果邊唔少船澳出事佢仲唔仆街

唔止期油，恒生指數今日跌到落25000點，跌咗成1000點

支那冇得搬隻遼寧艦出嚟打飛機

2隻都係大連

3號艦係上海廠 都近

好似清末時期嘅北洋艦隊咁

油價跌 支那好似唔比國內個價跌

恒指跌30% 唔會打仗

油價跌30% 俄羅斯 沙特 伊朗 美國 仲有其他中東地區都奶野 各個為左自身利益各懷鬼胎 一個擦槍走火......

恒生指數跌咗1000點等唔等於中共無銀彈啦？

係時候輪到我地黃色經濟圈發揮喇

上證跌到1000點就可能會 我覺得支那呢兩個禮拜靜雞雞死托爛托個市 全世界跌到仆直 上證相比其他市場好似無咩點跌咁

不過支那暴力式托市眼光奇差 15年在上證3775點左右暴力托市 托到依家都未上番去果個位

肺炎呢壇野咁大 支共未必可以托好耐 始終唔關市場系統事 而係肺炎導致消費需求同生產力大減 點托都無用

到時個形勢會係俄佬+伊朗 vs 美國+沙特，但伊朗而家被個肺炎撚到乜咁都好唔得閒下

以色列：屌係班友
我一個打撚哂佢算

伊朗被人斬完首之後已經靜左好多

因為佢自知自己唔夠美帝撼，唔似支那咁無料扮四條，又要威又要戴頭盔

D細既都有炸美軍基地

如無意外今晚好可能股災

商品價格暴跌 歐洲剛剛開市跌緊10% 美國三大指數期貨跌停 美國國債Yield破記錄新低

呢一刻我仲未分析到股災同大冧市對各國關係既影響 因為比08年更誇張 而且今年聯儲局放水係解決唔到問題 唯一解決問題既方法就係KO左肺炎

而我覺得 支那再隱瞞再維穩 全世界個茅頭會慢慢指番去支那 因為佢地一日唔公開 一日個問題都唔會解決 越拖得耐全球經濟會越差 到時支那會變左千古罪人 玩下手八國聯軍都真係唔出奇

以色列係勁揪，當年六日戰爭一個挑三個中東國家

其實大陸本身就有好多動物嘅奇怪行為，只係我地諗多左？定真係亡國先有嘅先兆，點解咁多呢D動物片

經濟大蕭條再現，跟著肯定打大仗，個劇本同一百年前幾乎一模一樣

而家日圓都不停咁升，唔止美金頂唔頂得住呢…

今次股災將無可避免令全世界發現一個問題 就係太依賴支那
就算想消費 根本連件貨都出唔到 因為大部分貨品總會有某D parts係支那做

依家可以推斷既係 就算全世界都唔怪支那輸出肺炎 都一定會將最少一半既工序分去東南亞同印度 因為各大企業汲取教訓 肯定唔敢再將工序單一比哂支那做 中長線黎講 支那經濟將會進一步收皮

條片幾日前見到

日元e 兩日
6.9
升撚到7.6痴左線咁⋯

遲早上返去8，好彩我仲keep住少少yen喺手

早幾日見佢落到6.9差d想蝕賣
好彩留左係手
（之前7.3入）
但都係唔多⋯

而且支那而家整parts嘅價都開始上升，已經唔係以前啱啱開放嗰陣咁平，東南亞呢啲國家嘅新興巿場平過支那好多

我蠢左，有少部份yen喺7.1唱咗做美金，希望美金唔會因為個市而冧啦…

唔會落好多
始終美金唔係掛黃金
係掛鉤美軍

除非美軍大敗⋯

咁都好啲，如果美軍真係大敗嘅話應該已經冚球剷

講係咁講掛鉤啦
事實上點操作就唔知⋯

台灣中央研究院周日宣布，已經成功合成能辨識武漢肺炎病毒蛋白質的單株抗體群，將與廠商談合作生產，未來可在15至20分鐘內完成病毒測試。中央社則報道，中國大陸方面傳出研究是來自中方成果，台灣中研院院長廖俊智周一表示，這完全是中研院成果，與中國無關。

目前檢測武漢肺炎病毒是以核酸檢驗方式進行，平均約4小時，且需特殊儀器。台灣中研院成功合成能辨識武漢肺炎病毒蛋白質的單株抗體群，可作為檢測快篩裝置的關鍵試劑。廖俊智表示，此次成果是中研院各團隊2月初已開始通力合作，快速合成病毒核蛋白抗原。其中，楊安綏團隊運用數十年來累積的技術，日以繼夜進行抗體合成及篩選，才有此項重要成就。

廖俊智強調，防疫是與時間賽跑，除了院內各研究團隊共同合作，中研院並建立台灣學研單位合作平台，今次成果將與平台共享，加速研發武漢肺炎快速篩檢工具、藥物與疫苗，合作抗疫。他說，楊安綏實驗室10多年來深耕基礎研究，重視醫學具體成果，團隊去年也曾針對非洲豬瘟研發免疫抗原檢測裝置，此次比預期快2個月達成目標，相當令人振奮。

研究團隊將在經濟部安排下，與多家廠商研究生產快篩檢測的原型產品。一切順利的話，希望能在3到4個月內通過衛福部驗證及進入量產，加快病人檢體的驗證，以作大規模臨床應用。

對於台灣中研院合成能辨識武漢肺炎病毒蛋白質單株抗體群，台灣傳媒報道，中國大陸有媒體表示台灣中研院的試劑是取自中國大陸，台灣中研院長廖俊智周一說，完全是中研院成果，「與中國一點關係都沒有」。

Keep 美金同埋黃金實冇死
股一定死硬，樓應該跌得仲甘，但未必會好似股票跌得咁急

樓個流動性咁低，衣家呢D時勢只有on9或者AS先會叫人上車，推人落火坑

之前都有死鴨嘅片
不過佢哋又真係間中就有呢啲嘢
可能環境污染嚴重都有關

最重要係支那死

幾多人乞食/仆街都好
只係支那陷家產就得

之前武漢落台個馬書記之前向寶鋼既董事長

當年暴力救市真係代表作
一開市就跌停板

瑞士法郎都可以

更甚係就算出到所謂賢王（其實賢王喺現實係唔存在，個概念同神差唔多），都唔會確保下一任都係。一日冇一個民主調節機制一日個國家覆滅只係時間問題

有事就鍾無艷，無事就夏迎春，係人都知支那乜柒都唔掂啦

以前d所謂賢君永遠都係開國初年/亂世結束之後果幾個，佢地親身體會到民心既重要性同領袖既責任，所以先會為平民著想(eg漢初文景2帝)

後面果D根本冇經歷過，所謂皇帝既責任對佢地變左一種離地既理論，幫百姓係人情，唔幫係道理，結果成個皇朝咪食屎，然後無限loop落去

不論古今既支那人都捉唔到呢一點，只識教皇帝「點做好皇帝」，但冇辦法令佢地明「點解要做好皇帝」

其實啟示錄同推背圖依兩句有無關連：
「有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。」
「看哪，有一匹白馬，騎在馬上的拿著弓，並有冠冕賜給他」

同埋, 啟示錄既白馬本身同瘟疫+冠冕有關
之前見過人問冠冕同冠狀病毒有無關係, 我都想知：
「冠狀病毒在電子顯微鏡下呈球狀或橢圓形，上有規則排列的囊狀膠原纖維突，形似皇冠狀，因此得名。」

如果你係純探討歷史都可以；但如果你係為現代行帝制辯護、覺得跟啲所謂聖賢書係可行㗎話你呢個思維只會不斷重覆呢二千年嚟嘅苦難

因為班皇帝係經歷過切身之痛,上過戰場,叫做冇咁離地

中間堆離地皇帝根本唔知出面世界係點

支那自己都漏口風12月尾1月頭已經有人傳人，仲要3000幾醫護中左招啦，王廣發條仆街仲話可防可控，所以美帝講明病毒源於武漢，唔比你偷雞。

冇計,其實好多皇帝幾歲就繼位,然後2x到就死根本就連教既機會都冇

東北地區爆甲型肝炎疫情，官方：在可控範圍

唔緊要啦
黎多次囉

冇追個post一排,做咩個個不停想自我實現打仗嘅預言全球經濟衰退唔係未試過,就算1929年果次都要有一戰搞出嚟嘅凡爾賽條約+希特拉,再連埋天時地利磨左幾年先打得成,而家最大獲係肺炎,至於油價,俄佬同沙地都頂唔到好耐,遲早都要講掂數縮手,係睇肺炎幾時搞掂,之後先係重頭戲

突然殺出武肺呢單野絕對加速美國同支那脫勾，再升高同台灣合作關係，除非支那內部有人同美帝有deal，獻上雜雜人頭政治改革換取不亡黨

領先吃螃蟹的人＝>「也要預防甲肝感染」，暫時不要吃海鮮

睇番

其實呢D教唔到，一定要親身體會先明

我係轉貼嗰個，我search 領先食螃蟹點解，原來中國用依個嚟形容第一堆做某件事嘅人，因為就好似蟹咁核突，都有第一個人夠膽試，發現美味

我估佢依句係講第一堆反抗嘅中國人會被鎮壓

好多中興既皇帝其實都有番咁上下大先繼位,可能做太子比較長所以會接觸到出面

第一段已經寫到好白咁，有大事發生世人見證呢件事

同埋第二段震動再加大雨，會唔會係地震同埋有海嘯呢

咁係因為個國家已經畀外族打到仆街

件大事指瘟疫？

歷史轉折，同埋好多人會退場，點睇都似改朝換代

標普500指數跌7%，觸發第一層熔斷機制，暫停交易15分鐘

熔斷機制
有幾耐冇聽過e個名

佢嘅預言同兩宋講嘅幾似

佢講嘅嘢同占星嗰幾位人士幾似
btw

庚酉先生咁講：

劉阿姨話立法會選舉先後會有聯軍嚟到
(唔知佢係分析定預言)

區姐話7、8月期間嘅民間反抗會震撼全球

兩宋分析皇極經世講過

另外佢亦話今年年尾，東南地區會愈發不受中国制肘，佢認為係香港。(但我覺得係台灣)

有感呢輪黃絲全面受壓驅使我好好想想術數上的種種,
卯月之氣
近來新聞媒體受打擊,Youtube黃標cut黃色youtuber廣告收入,而國家級計劃藍絲KOL100蒸蒸日上、以投訴頭條新聞作誘因,最後強行將港台節目完全抽出TVB時段,而TVB受惠武漢肺炎市民不外出,收視大報捷,還有拘捕肥佬黎,大陸3月1日後所有訊息根本性要一面唱好,這個月是卯月政府強勢之月,只好提醒大家小心為上.

不過術數上特府越強會越對其上司不利,而且會有令其上司解決不到的事件發生.其一推測,BNO平權將利於特府而致大陸於失利的局面.
來月庚辰,地支半合,
滴天髓:「出門要向天涯遊，何似裙釵恣意留」,
特府既失去卯月助力,亦因上司已受困,連失天時人和,可以預計辰月(4月4日打後),特府在卯月的強勢順利會突然逆轉,推斷此時會發生關鍵事件,令立夏之時,團結埋親共人士,為庚子地火明夷,在歷史上留下重要註解。

屌你仲有成個月崖

龍櫻巴

一個月好快，起碼我覺得3月快過2月

定係三峽？

好多占星同卜卦都話香港會大變
政治上會有為香港人接受嘅管治勢力出現
一個講我唔信
但幾個都係咁講反而好期待香港嘅2020年

之前都半信半疑 但一到2020整個武肺打殘支那 邊個諗到？三個月前講我都唔信有咩會令支那直插谷底

追呢個po望到咁多個預測，印象中咁多個都話今年香港會大變，有啲係好隱晦講政權嘅更替，甚至有啲更explicit嘅講中國將會失去香港

希望真係承大家貴言

就算有預言都要靠人力要推動嘅，大家坐定定食花生係唔會改變到咩事
不過上年六月以來呢個蝴蝶效應已經大到唔係大家預計之內，有時諗返郭文貴話今年6月4號會係中共政權更替未必係天方夜譚
上年64佢出呢段片嘅時候我都仲覺得佢係9up，但你睇返而家真係愈來愈似

每次都仲話有一個月

真
話咁快已經9號

今個月過得比2月快好多，話咁快10日
其實係咪有人操縱住我地D時間，eg 2010-2019比2000-2009過得快好多

其實都係返工姐⋯

有時係到諗退休冇野做既野日子好似二月咁會想死

我2月都要返工

樓上講得啱，呢個月嘅政府真係好強勢

警務處派代表到聯合國 指爭取訴求人士刻意污名化警隊

庚子得多數 high high. 因為上一年就係豬 + 9

咁講真舊年呢個時候都未爆反送中嘅，舊年呢個時候好多香港人都仲係做緊隻港豬，去到六月嘅時候就嚟料令到好多人覺醒，我會話去到某個timing point就會有野發生，好似一個劇本入面嘅情節咁

2月本來開始返工，但因為武漢肺炎被人叫唔洗返住

唉 冇人駁9佢⋯

以前就話支那收買晒聯合國高層做中共狗，而家一嚟支那無錢，二嚟一個病毒搞到全世界視支那為麻煩製造者
喺啲黑狗背後撐腰嘅勢力已經弱化咗

錢唔夠揞住人哋良心嘅時候
佢哋呢種強勢喺外國啲人睇嚟只會更加固定「香港進入咗軍警時代」嘅印象

愈描愈黑
有睇過d片都知哂事

2020
一月：World war III
二月：Coronavirus Pandemic
三月：21st-century Great Depression

我buy劉仲敬大洪水理論同諸夏分治
但好奇佢點預測係選舉後
（佢預測時未有武肺大爆發）
因為選舉係重要節點？

great depression未必有
deglobalisation我就覺大機會
個個國家明白不能依附支那生產物資
同時要解決全球化一直留落既問題
去工業化淘空社會
本國勞動者失業
被人揸住春袋等

係死亡 手足呀

好在我係7入左堆 戈時個post有 ching 話唔好入
但係個心仲係好擔心d手足 上邊有個post話爽公暗示係死路 同埋唔會有人再幫

點解2020 一開始 一日過得慢過一日
1月2月 好似慢到過左半年咁
而家仲要等多一個月先有轉機 呢排d popo係咁大圍捕唉

如果畀著我係聯合國啲人都廢事喺當時回應佢啦
明知佢癲嘅，梗係由佢講完即刻請佢走

上年呢個時候
好多人學西dorsi 深圳吃喝玩樂
我搭地鐵仲聽到有大學生撩佢個fd上去

唔同人都講話四月會有大事發生，唔知係咩事呢。

我都試過行過聽到啲阿嬸吹水
話佢好鍾意珠海個唔知咩主題樂園好正啊咁
但係接住即刻話：「而家唔會去啦，深圳都唔敢啦，仲敢去咩」

有時啲嘢真係好神奇
舊年雖然我都估支國會經濟下行
但係主要原因都係因為美國制裁
估支國經濟會慢慢差，即係支爆軟著陸
勢都估唔到年尾竟然一個病毒爆出嚟
搞到2020年經濟連「慢慢」變差呢支歌仔都無得唱

覺得快左係因為10年佔你人生入面既%愈來愈少

之前其實有冇人預言過會爆武漢肺炎?

冇既話其他野都真係9UP WO,
咁大件事都冇人預測到

兩宋有講過農曆新年左右爆傳染病。當初大家以為肺鼠疫，結果…

好多都講新年有
但麥就冇人知

可能肺鼠疫先係主菜

唔止病毒，仲有蝗災+秋行軍蟲同埋甲型肝炎，呢啲嘢全部都加速咗支爆嘅速度，支那自此不復往日咁牙刷刷嘅得戚樣(雖然阿爽都仲嘴炮下話美國喺衞生問題上唱衰支那)

完全係世界政治社會結構再重整

從2工造成第二波國內爆發, 支那崩潰?
台海/南海/中東戰爭?

鳩估

維尼去左武漢

Cc台相都冇張

冇圖冇真相，佢吹到小學雞上太空都得啦
一陣可能又係隔住個mon黎視察

之前睇到好多人話3月出事 之後又變左4月

三月重有三分二未過，都值得期待㗎。估應該會係武漢肺炎第二輪爆發

河北化工廠又爆炸

啲廠一話要開工就爆炸

之前又話3月10 香港有大單野發生

大單野係6,7月

有機會係好運
用人得宜

開國後殺曬功臣
就慢慢出事

之前睇話3月17會全民勇武
睇黎未有咁快

lm維尼中肺炎死

淩晨青衣火災，會唔會有後遺症

邊到燒著左

【Now新聞台】青衣一個回收場凌晨發生火警，濃煙飄散至西九及港島東一帶，消防處另外接獲約四十宗善意虛報的火警報案。

起火的回收場火勢一度非常猛烈，大量濃煙直捲半空。

現場是青強路19號近油庫一個回收場，凌晨約零時三十分，一堆存放在空地的建築廢料發生火警，消防員到場後架起雲梯向火場灌救，約個半小時後救熄火警。

期間懷疑火警引起的燒焦味隨風飄到西九及港島東一帶，消防處先後接獲區內居民約四十宗火警報案，經消防員到場調查後，大部分列作善意虛報處理，有關回收場的起火原因仍有待調查。

邊忽大單

有冇人覺得CIA暗中查緊被自殺既事？

點
解咁講

請問有冇預言講到11月美國大選?
好怕侵連任唔到

純9up開放討論

兩宋：

唔通武肺真係前菜？

竟然係咁？

【突發】仲唔仲記得五大訴求有獨立調查？「英國國會獨立調查」要人！

唔奇呀，支那舉國之力要控制一定得

全世界先岩岩開始
四月真係停到

在中國啦
世界玩多個月啦
我諗

單新聞配埋下面個廣告笑死
影帝

其實點解咁驚依家跌市咪選前2個月起返

其實係人都知係蟈國同俄羅斯玩嘢
萬一個市唔升
一個順水推舟收佢皮

加上侵應該計好曬
用7-8個月托翻個市

又要去又要驚，呢個撚屌唔死都冇用

人心難測
選舉真係好難預計

預言界有燈神朱閪神棍

話侵侵連任唔到

神棍朱閪里諾過往戰績
-香港2017有普選
-品客做特首
-香港中環發生7級地震
-韓國魚成為台灣總統

仲話武漢肺炎係自然演化出黎非人為修改

邊個嚟

巴西嗰個？

咁希望佢繼續燈落去

我覺得係掀開全球同支那 decouple 嘅序幕

話時話，D蝗蟲又冇哂聲氣，唔知佢地飛唔飛到去支那

你舊年年頭同我講會嚟多一次俾佔中更加激烈嘅社會運動我都會話你痴鳩線

本身以為過硬
點知玩到咁大
仲有埋經濟圈

東非
中東
巴基斯坦

突發 譚文豪話要大家一齊Agree一張十人侵犯人權既制裁名單

睇黎美國正式開波

天滅赤龍

另一位預言julia話可能6月7月係三俠水災

我自己估可能係中共發動戰爭，美國台灣日本越南反擊，空襲香港既老解同差役基地

住狗屋格離果d 求神拜佛唔好掉錯炸彈⋯⋯
美軍有心定無意好鐘意掉左格離⋯

其實以美國嘅軍力同香港嘅人口密度，就算扔得準應該好難唔影響到狗屋/軍營附近？

睇下美軍玩唔撚玩野
佢有心既話可以高空3萬尺
打撚爆你枱頭個蛋糕上面粒士多啤梨
而你舊蛋糕係冇事
（吹就咁吹啦
但我諗張枱真係冇事但個蛋糕就應該88左）

因為果支野個彈頭唔係炸藥
而係飛刀/標既野黎
唔識爆

之前睇人講話支野就pass左
量產左未真係唔知⋯⋯

信美軍唔驚

有美國，有美國唔驚

其實美帝點打香港
對佢黎講真係幾頭痕

點樣樣打個咁撚大個城市
D百幾層樓炸唔炸左佢好都成問題⋯

飛彈再準都冇空間比支導彈轉灣
（冇可能叫佢係彌敦道90度轉入山東街⋯）

Banny話肺炎之後蝗
前2者都唔傷
蝗之後既野先大鍋
佢果次係丘品玩蠟燭占卜果時咁講

即係之後又有單估唔到嘅大鑊嘢
個人覺得股災/油戰冇乜影響

講真果次玩蠟燭感覺流到仆街
似佢本身有野想講就搵D蠟燭形象出黎鳩up

唔好唔記得伊朗個蘇仔點死淨係炸佢嗰幾架車，周圍完全無損

不過我真係想像唔到美國會喺香港有軍事行動，希望係真

講真佢咁撚多野玩
其實可能a道具+b道具出黎既結果

但佢本魔法書真心正

佢好似有講天災
但詳細唔記得了

到時香港識做啦
[教學] 如何為美軍帶路

堅要學定

學完都要有d美金

唔難想像，香港本身都有唔少美國公司+在港美國人，當支那同港共開始發窮惡對美國在港嘅資產同利益伸出利爪，美國好難坐視不理，到時就會好似當年八國聯軍咁所有維和部隊衝哂入嚟香港保護自身利益

都唔算好大爆炸, 唔夠畫面

燒啊

嗰啲係美軍有心打
之前美軍空襲敘利亞定唔知邊度
炸嗰啲飛機 係直接飛入機堡炸佢部機 而個機堡乜事都冇

你六月八號前同我講我都話你痴鳩線

一百年前的西班牙流感第二波爆發、影響人數更多更嚴重

this virus 好明顯就唔係空氣傳播啦
如果空氣傳播嘅話啲醫護人員已經瀨晒嘢
lol

失去可以好多解釋

台灣不嬲都唔屬於中國

武肺係咪真係對香港唔大影響架
好似愈黎愈勁

兩宋個post又話有傳支那推出新嘅出境政策+貨幣政策，新嘅出境政策幾乎等於取消所有護照，貨幣政策就話出新幣取代舊幣，後者好有民國末年嘅金圓卷feel

以前港元有英國照住，民國點亂都冇對港元有太大衝擊
但衣家共匪冇錢，香港就咁有錢（雖然只夠比全支那頂一頭半個月），你估下共匪山窮水盡會點做？
何況香港隨左外匯儲備，仲有價值三十幾萬億嘅港樓，只要每間樓收割10% 就多幾萬億回血。
香港咁大舊肥豬肉中共一定唔會放過

其實金管局已經課左4000億美元俾支那(雖然嗰到對支那嚟講都係小巫見大巫)，都可以肯定呢幾千億已經人間蒸發哂，因為支那荷包已經乾塘到裂哂

雖然港元同美元掛咗鈎，但支那咁搞法好難唔貶值

唔知點解 我覺得唔係講中国人
係講香港人之前反抗

導彈有十幾廿米誤差係冇得避免

比打敘利亞果時準左既
但香港難講

我覺得同空氣傳播冇乜分別 支那有案例係接觸3秒就確診左 同埋到而家仲未搵到傳播鏈同點解3秒就中 呢樣先係最恐怖

貨幣政策長遠一定係加密貨幣，支共控制哂個流向，不過等唔等到呢一日就唔知

係絕對有分別
如果空氣傳播嘅話香港應該係幾萬人中招
Dun ff

睇見單炸彈案
心都痛撚埋

幾時先完⋯

Btw 尋晚潮聯依單會唔會都係黃藍合一抗爭其中一步？

黑社會內部糾紛

支那啲貨幣加密咗等於冇加密到

一水退就知實際剩返幾多美金。
呢一刻全世界仲選擇相信港元仲有4000億美金backup,當發現冇哂個陣，大家辛辛苦苦儲落D錢就變哂廢紙

所以唱美金係對自己財產嘅一種保障，不過難保到時港共會唔會又用緊急法強行沒收民間所有外幣…

又想強姦小市民d財產 成個共產黨咁

佢真係咁做嘅話就真係黃藍connect，個個一齊同佢死過

所以點解要開離岸戶口
港共一玩強結匯，自動將美金同你唱返D冥幣
最低限度都要揸cash，可以收埋

我睇定多小小 有需要卡撳d錢出嚟

可能黃藍connect就係由港元脫勾開始

藍屍基本上針唔到肉唔知痛，當佢地辛苦咗大半世搵返嚟啲錢全部變哂廢紙分分鐘個個拎住把菜刀衝入禮賓府斬鳩柒鵝

脫完要變廢紙先得,如果到時話1對1冥幣,D藍屍咪又係無事發生

冥幣變廢紙已經幾乎可以肯定

其實可能第二度中招都唔奇，用手掂過附有病毒既物件最有可能

識玩既一早轉哂離岸啦

邊到有離岸户口可以開 唔係要有外國地址證明先開得?

下，財經台由上年7，8月已經講緊啦

岩岩 google 過 香港開離岸最小都要20萬 cash 好d就100萬 經証卷公司開都要 20000美金up 1個岩岩出嚟做野概後生仔表示冇咁多錢

Citibank 最少要有20萬美金
唔夠本可能真係要換cash 或者買金幣好過

多得支那自己啲人禍啦

上年八月已經叫人唱美金，但到呢一刻仲唔唱個D人，到時被共匪抄家都唔抵可憐

first trade都得，唔係就換小小擺床下底，或實物，買隻勞都得架

而家變左攬炒

咁都要有先有得換架⋯

Rolex 不了，經濟差呢D luxury good一定跌價

bgm 仲要係pomp and circumstance
儀式感爆棚

有幾多積蓄盡換lor,一萬幾千都係錢，好過益共匪

咁就唔驚啦，可以慢慢見證大時代既來臨，攬炒焦土都唔驚

其實係
平日都岩岩好夠洗
有錢多就買日元留黎去旅行
最多都係儲下物資

儲下外幣，買下金粒金條，機會留比有準備既人，支共唔掂真係搞香港既錢都唔驚，因為大把香港人都唔信支共會倒台架

儲水儲糧儲物資
當發生大獲野時生存機會都大過個好多人
就算呢埋都要飲水食野架

一想像手足比黑警打同虐待 喊出黎

藍絲覺得支那強大 人民幣高過港幣
我諗佢地開心都黎唔切

究竟要繼續出去抗爭定坐係到等支爆
大家點睇

屌那星，法治有險可守，出來幫手啦，去左邊撚到呀

到時可能好似69同612咁
個身不由自主咁出左去

係⋯
買定d係到朋友上黎食飯加料又得
買黎帶飯返公司又得

狂隆 本身都buy 佢
但依家愈來愈9
條友係咪呃like 架

我就選擇等⋯
（我腳有事跑唔到）
行前d都只係班細既負累⋯
除非有大台叫出去沖人數⋯

最多夜晚出去巴士站放低d衫係到⋯

其實水緊要過野食，因為人冇野食有水飲都可以捱到一個禮拜以上，但冇水飲又冇野食最多只可以捱到三日

呢啲自己衡量風險高低啦

仲有維他命

期待 2021 新局
2020 最快 d 過

之前去歐洲玩喺德國買咗幾筒康鈣C片

我驚我地冇命見⋯

我屋企都有
試過就咁擺落口

咁大塊當喉糖咁含

又吹風東京奧運可能延期，開燈會又發功呀？

奧委會 上次話遲半年都好似殺佢老母咁
E家遲1-2年⋯
佢老人家會唔會爆血管

每個人有唔同既剛位，會有能力所限但最緊要盡力。

我最想睇下有冇計轉到地方搞，真係轉第度搞奧運我就服左開燈會啦

日本派f35不停空中加油
都要炸撚左奧委會都似

屌啦媽
Cc台真係睇到火起⋯

食飯果時講緊手足比人打斷腳
收工果時g峰仲講緊選舉
連登仲講緊白兵投白票

周圍捉緊街坊 唔知幾多個會比人打斷腳
點解仲講緊選唔選

Down撚到唔識講野⋯
預言係咪真⋯

點樣捱警去⋯⋯

之前有睇過唔知邊到有講武肺後會爆鼠疫
唔知真定假

我想睇到時佢地咩反應
諗起都興奮

家中啲廢老成日話一早要同人民幣掛釣，美元無前途

通常加多句中國係美國最大債主

我覺得係糧食短缺

講左好多次，D錢係美國憑佢嘅本事借，點解要還?

四川西昌的養蜂人劉德成上吊自殺了。經過冬天，他的蜜蜂沒有飼料了，他們開著車到南方溫暖地區花開的早的地區去放養蜜蜂採蜜。但是封城了、斷路了。「防疫指揮部」告訴他們：沒有接到通知不能接受你們。他們就困在路上了。只能每天花七百元買糖喂蜜蜂。因為防疫消毒，蜜蜂都死了。絕望的劉德成們沒有任何社會保障，也沒有人關注他們，失去蜜蜂就等於失去了一切。所以他們選擇自殺了。
中國政權沒有人認為一個養蜂人這樣低賤生命很重要，也沒有人覺得蜜蜂有什麼價值。沒有人權意識的國度，沒有人去關注和保障一個「低端人口」。中國人多，死一個劉德成也不會有感覺。170箱蜜蜂對泱泱大國什麼也不算。
只是，人類1330種植物中超1000種需要蜜蜂授粉。蜜蜂少了，農作物減產，飼料少了，牛羊食物也少了。人類的食物也會減產呢。生態鏈就開始斷裂了。
一個養蜂人自殺了，一個蜂農行業只有他一個人被逼進絕境？只是一個行業被逼進絕境嗎？在中國有人關注嗎？沒有，它們關注的是怎麼說謊逃避責任和藉機撈更多錢。但大自然的懲罰不會來嗎？
我突然想到川普的新聞發佈會，想到他第一時間提到要給那些靠小時工養家的人補助。我想美國遭遇再大的災難，也不會讓人們在絕望中自殺。
正義和邪惡就此清晰明辨。邪惡的中共還應該讓它繼續嗎？

真係準備饑荒

住西九條支鐵原線附近就真係要小心

打先算啦 唉⋯

PTU總部隔離個嘉福邨

正確咁講係患者附近範圍有限度空氣粒子傳播

車公其實之前有支簽講咗: 今朝赤腳返回蘆

13年嘅籤到而家仲match?

冇計，一般民主自由既抗爭如果一般要10，20年，香港要濃縮到幾年就得既話所受既痛苦質量密度都會加倍，但支共唔倒台香港點搞都冇用，多d同知心友吹水做下運動吧，再唔係喺度呻下
cc台睇小d

有人講過車公既野未必講今年
可能當年有野發生而車公想講果單野
所以出左咁既結果

我覺得地震

E期出唔到街
成日困撚住係屋企
對撚住藍到黑既兩老
日撚日係到廢up
本來想搬又比單肺炎搞撚亂哂計劃
搬又唔係唔撚搬又好難頂

仲要對住d新聞真係想死
有時真係唔好怪我突然放負
我都唔想oTZ

應該係開飯問題先會咁,
藍特徵係食飽玩瞓屙呢種層次
所以可能係經濟不景飯碗不保帶嚟一批抗爭生力軍,
既然如此, 就有不如食"皇家飯"既心態,
繼而因為支那饑荒而來既蝗入侵香港搶掠,
令更多人要用唔合理天價買糧所招致既怨念再增加另一批生力軍

殷海光人生的意義

口腔期生物

冇睇開財經台, 有冇個 po 睇下

其實住喺香港如果冇精神病都算幾勁，密度高又冇咩私隱，我中學時都有輕輕諗過自殺，不過最後當然冇啦，嘻嘻哈哈咁又4張幾

占星真係幾準下,果然3月第2個星期又一波爆發

3張野表示⋯
我都有想自殺過（吐血

黑白？

如果你有約150萬資金直頭開citi 新加坡離岸已經可以，冇既話就開美帝離岸證券行如first trade, 再冇咩錢既話就買餅乾鑵放床下底

唔需要咁多錢
你搵日walk in 去問職員
唔好聽佢地說你去用電腦/電話開戶口
citi IT 好垃圾
利申: 今年一月開左戶，戶口得~十萬USD

車公 d 簽係有舖排, 通常都遲 d 會中, 由件事開始 >>>>>> 到件事結束, 呢個過程要時間運行, 雖然多數都係講緊一兩年

可以睇但一定要好抽離咁睇，唔好俾情緒主導
始終好多人一股熱血好易俾人帶風向，咁就令自己思維偏埋一邊

你呢d年紀最慘，又未經歷過港英年代，我地都叫水尾仲有本bno揸下雖然冇用

簡而精

香港地唔係富人都有諗過自殺

張圖 d 顏色仲要 fit 晒

如果港紙變廢紙真係想像唔到香港會有幾亂

如果真係有咁樣嘅一日
港豬咪只係口頭咒罵，惡唔出樣
到時揸住離岸美金真係成為有錢人，可以隔岸觀火

富人都會諗自殺，有錢唔係咩都得，精神層面都好緊要，當然藍絲例外

啲樓可以收皮

上年林奠放寬按揭好明顯知道就爆，要cap 最後一浸水，同埋鎖死香港人D錢

科水買now 用成人鎖 鎖左個 cc台
我都係咁做 屋企好慶幸得1個淺藍
但由831開始佢已經轉左中立 101之後開埋口話政府 到而家屋企2老日日開332 都屌到呢

我1萬 USD 都儲唔到 因為之前有野搞洗左舊錢要重頭嚟過

紅色唔係幾岩

咁換cash 揸住係手

窮學生一無所有
未驚過

岩呀 而家重頭嚟過 不斷小小咁換做美金

有冇發覺已經有一段時間冇見過李克強同王岐山，之前有傳王岐山做咩手術，唔知係唔係變左植物人呢

強仔可能死左
去完武漢之後冇哂音域

買左now 買撚埋有線周netflix 差在未買埋BHO
除左Netflix 其他都係唔撚睇
屌佢

我老豆藍撚到紅
日撚日睇抗日神劇
再唔係就睇下毛澤東d片

我老母仲撚頂引
睇Netflix 狂睇美劇但企撚左係極權果邊
佢兩個都痴撚線既
救唔撚到 由9佢地d人仔爆炸算撚數

美國國務院發表左報告，指香港警暴和人權問題十分嚴重！

訓前有單好消息
希望有用啦⋯

特首是香港的領袖，特首辦的風水影響香港的命運。特首辦位在金鐘，西北面正是摩天輪，2019年太歲位在西北方，特首辦的西北方經常轉來轉去，正是「太歲頭上動土」，結果香港弄得雞毛鴨血。

今年的太歲位位於北方，正處於特首辦正門，相對比較平靜。

今年的象數《易經》為36卦「地火明夷」，地在上，火在下。地下有能量，會出現地震。火在古代代表雀鳥，今天代表飛機。「夷」字有受傷之意，鳥受傷，預示飛機會掉下來。

今年開始香港會出現移民潮

今年又是20年一遇的「土木相遇」，今年12月土星與木星距離最為接近。香港每20年「土木相遇」都會出現災難。上次出現於2003年，正值非典型肺炎（SARS），再上一次於1981年，正值商討中英聯合聲明。再上一次「土木相遇」於1964至65年出現，當時香港正值缺水。再上一次是1944年，香港處於第二次世界大戰。

反修例風波2020年尾會平息 2024年解決深層次矛盾

土星木星上面有一顆冥王星。冥王星要246年才圍繞地球一圈。2019年冥王星來到香港頭頂，而現在還未離開。而冥王星在歷史上代表革命、民眾造反。上年一一應驗。

反修例衝突何時才會平息？過了1月25日年初一，要到2月4日立春（天文新年）才減輕。太歲位會改動，林鄭月娥不再受摩天輪魔咒影響。動亂會減輕，但不是完結。要平息要等到2020年尾。但事件完結，不代表深層次矛盾解決。要等到2024年才有望解決深層次矛盾。

秋冬出行要小心。今年「明夷」卦，第一個現象是會有很多飛機掉下來。今年是天災人禍年，會有颱風、地震。年尾坐飛機要特別小心。

今年5月、6月、11月、12月要特別小心。這幾個月是逆轉的月份，會有特別的事發生。

未來20年是九運「離卦」，「離」有分離之意。香港的樓價會分離，會出現兩種樓價：一手樓和二手樓。「離卦」又意味「革」，新科技帶來變革，但也令知識水平低的人失業，令他們不滿社會，發動革命。未來20年中國出現戰爭的機會很高。

今年「明夷」卦，香港經濟會差。股票會跌，但不會大跌。

今年開始香港會出現移民潮，大約2024年香港有很多人移民。

樓主開新post未??

講真除咗答應五大訴求 除咗真普選嗰三條 根本冇可能可以平息到

藍屍死之前嘅遺言應該同有線嗰幾個大媽差唔多

李克強:抓緊出台普惠金融定向降準措施

李克強說要推動各環節復工復產

人地開緊會喎

我估係支那肺炎環遊世界一周之後又番番去支那二次大爆發

屌 仲以為死撚埋

香港都似似地，而家好多旅行團回港確診個案

搭因航返上去個東莞留學生咪係咁

支那中國夢，不過終歸失敗

丘品講年尾至年初有海外軍隊嚟香港，可能係原因之一

蔣匡文上次上丘品講到細胞Tim...

話說就爆post
有冇人開？

藍撚到紅果啲無得搞ga wor

之後就將責任推畀人

btw覺得今年會打仗個味越黎越濃

名人開始中招

NBA 大爆炸

推埋佢